{
    "authors": "Akebi-TC(空白、熱情小夥伴們)",
    "font": "chinese_simplified",
    "name": "zh_TW/HK | TW/HK",
    "pseudo": "zh-TW/HK | TW/HK",
    "translates": {
        " hotkeys": "快速鍵",
        "\"Day-Night\" Switching Mechanism": "晝夜切換機制",
        "\"The Catch\"": "漁獲",
        "\"Ultimate Overlord's Mega Magic Sword\"": "究極霸王超級魔劍",
        "%s at %0.3f": "%s at %0.3f",
        "A Thousand Floating Dreams": "千夜浮夢",
        "A character runs on water, \n you do not need to turn on the NoClip itself to work.": "輕功水上漂",
        "AKEBI PRIVATE": "AKEBI PRIVATE",
        "Abiding Angelfish": "長生仙",
        "Ability Reduce": "能力降低",
        "Abyss Herald": "深淵使徒",
        "Abyss Mage": "深淵法師",
        "Abyss mage bubbles": "深淵法師泡泡",
        "Abyss mage/churl/slime shields.": "深淵法師/深淵使徒/史萊姆 的護盾",
        "Account list": "帳號列表",
        "Actions": "行為",
        "Activate Water Status.": "啟用下雨",
        "Add": "添加",
        "Add Custom Teleport": "添加自訂傳送點",
        "Add Teleport": "新增傳送點",
        "Add new language": "添加新語言",
        "Add to begin": "添加並開始",
        "Adhigama Wood": "證悟木",
        "Adjusting items is power consumption operation.\nSo rescanning will happen with specified delay.": "調整坐標是消耗性能的操作，\n因此重新掃描會出現一定的延遲",
        "Adorned Unagi": "藤紋陸鰻鰻",
        "Aeonblight Drake": "兆載永劫龍獸",
        "Aggro": "仇恨",
        "Ahangar": "阿漢格爾(鐵匠)",
        "Aircraft": "飛行器",
        "Aizen Medaka": "藍染花鱂",
        "Ajilenakh Nut": "棗椰",
        "Akai Maou": "赤魔王",
        "Akuoumaru": "惡王丸",
        "Albedo": "阿貝多",
        "AlchemyTable": "合成台",
        "Algorithm Of Semi Intransient Matrix Of Overseer Network": "半永恆統轄矩陣",
        "Algorithm of Semi-Intransient Matrix of Overseer Network": "半永恆統轄矩陣",
        "Alhaitham": "艾爾海森",
        "All": "所有",
        "All-Devouring Narwhal": "吞星之鯨",
        "Alley Hunter": "暗巷獵手",
        "Allow moving of 'FPS Indicator' window.": "允許移動幀率資訊窗口",
        "Allow moving of 'Info Window'": "允許移動資訊窗口",
        "Allow moving of 'Info' window.": "允許移動資訊窗口",
        "Allow moving of 'Status Window'": "允許移動數據窗口",
        "Allow moving of 'Status' window.": "允許移動功能窗口",
        "Allows usage of alternate speed when holding down LeftCtrl key.\nUseful if you want to temporarily go faster/slower than the no-clip speed setting.": "按住 左Ctrl 鍵時, 允許使用交替速度.如果您想暫時使用比自由移動速度更快/更慢的速度, 此功能非常有用",
        "Allows you to customize the element type of damage.\nThis may not work for some characters. \n(If you want to completely close this function, you need to reload the scene, e.g. entering the dungeon or re-entering the game)": "使你可以修改傷害的元素類型\n 部分角色可能沒用\n (如果要徹底關閉這個功能, 需要重新載入場景, 比如重進遊戲或者進副本)",
        "Aloy": "亞蘿伊",
        "Alt Speed": "變速",
        "Alt Speed Key": "變速鍵",
        "Alternate No-clip": "備用自由移動",
        "Alternate no-clip move speed.\nNot recommended setting above 5.0.": "備用自由移動速度, 不建議設置超過35",
        "Always a critical hit.": "100%暴擊",
        "Amakumo Fruit": "天雲草實",
        "Amber": "安柏",
        "Amber Hunting Hound": "琥珀獵犬",
        "Ambor_100Outrider": "安柏: 100%偵察騎士",
        "Amenoma Kageuchi": "天目影打刀",
        "Amethyst Lump": "紫晶礦",
        "Amethyst Lump Drop": "紫晶礦掉落物",
        "Amos' Bow": "阿莫斯之弓",
        "Amrita Mayfly": "甘露蜉蝣",
        "Amrita Pool": "甘露池",
        "Ancient Rime": "雪山大冰礦",
        "Ancient Ruins": "古代遺跡",
        "Andrius": "北風狼",
        "Anemo": "風",
        "Anemo Crystalfly": "風晶蝶",
        "Anemo Hypostasis": "無相之風",
        "Anemoculus": "風神瞳",
        "Angelic Sea Hare": "天使海兔",
        "Anim-Emo Changer": "動作表情轉換器",
        "Animals": "動物",
        "Animals without mechanics.": "如：貓、狗",
        "Animals you can immediately collect.": "可以直接收集的動物",
        "Animals you need to kill before collecting.": "收集前需要擊殺的動物",
        "Animation": "動作",
        "Animation Multiplier": "多重動畫倍率",
        "Animation State": "動畫狀態",
        "Animation state to replay.\nResults can vary alongside Animation Multiplier": "要重複的動畫狀態。\n結果可能隨 多重動畫 而變化。",
        "Aoi": "葵(稻妻九十九物店主)",
        "Apep": "丘丘遊俠",
        "Append \"UID:\" prefix on the water-mark": "添加 \"UID:\" 前綴",
        "Apple": "蘋果",
        "Apply": "應用",
        "Apply Key": "應用快捷鍵",
        "Apprentice's Notes": "學徒筆記",
        "Aqua Simulacra": "若水",
        "Aquila Favonia": "風鷹劍",
        "Aralia Wood": "孔雀木",
        "Aranara": "蘭那羅",
        "Arataki Itto": "荒瀧一斗",
        "Archaic Stone": "老石",
        "ArmoredCrab": "重甲蟹",
        "Arrow Radius": "箭頭半徑",
        "Arrow tracer options": "箭頭追蹤選項",
        "Artifact": "聖遺物",
        "Artifacts": "聖遺物",
        "Ascend": "上升",
        "Ascend HotKey": "上升快捷鍵",
        "Ascension Materials Filter": "升級材料篩選",
        "Ash Wood": "白梣木",
        "Athel Wood": "檉木",
        "Attach": "附加",
        "Attack Delay (ms)": "攻擊間隔(毫秒)",
        "Attack Effects": "攻擊效果",
        "Attack Speed": "攻擊速度",
        "Attack count maximum multiplier.": "倍攻最大倍率",
        "Attack count minimum multiplier.": "倍攻最小倍率",
        "Attack count multiplier.": "攻擊倍率",
        "Attack speed": "攻擊速度",
        "Attack speed multiplier.": "攻擊速度倍率",
        "Attacks per Tree": "每棵樹的攻擊次數",
        "Auto": "自動",
        "Auto Activate Teleport": "自動啟用傳送錨點",
        "Auto Activate Teleport in radius.": "自動啟用範圍內的傳送錨點",
        "Auto Challenge": "自動挑戰",
        "Auto Cook": "自動烹飪",
        "Auto Cooking [Proficiency]": "自動烹飪 [熟練程度]",
        "Auto Cooking [Standart, %s]": "自動烹飪 [標準, %s]",
        "Auto Destroy Objects": "自動摧毀物體",
        "Auto Dungeon": "自動副本",
        "Auto Fish": "自動釣魚",
        "Auto Loot": "自動收集",
        "Auto Perform": "自動傳送",
        "Auto Puzzle": "自動解密",
        "Auto Run": "自動奔跑",
        "Auto Start": "自動開啟",
        "Auto Start Challenge": "自動開啟挑戰",
        "Auto Start range.": "自動開啟挑戰的範圍",
        "Auto Talk": "自動對話",
        "Auto Talk Hotkeys": "自動對話快捷鍵",
        "Auto Talk Use Hotkey": "自動對話使用快捷鍵",
        "Auto Teleport": "自動傳送",
        "Auto Treasure": "自動開啟寶箱",
        "Auto Tree Farm": "自動砍樹",
        "Auto check all on load": "讀取時自動選擇所有點位",
        "Auto collect time challenge item": "自動收集時間挑戰的道具",
        "Auto collect time challenge item.": "自動收集時間挑戰的道具",
        "Auto completion": "自動完成",
        "Auto completion challenge.": "自動完成挑戰",
        "Auto completion range.": "自動完成挑戰的範圍",
        "Auto destroy": "自動摧毀",
        "Auto destroy bombbarrel": "自動摧毀炸藥桶",
        "Auto disable pickup (on full)": "自動關閉拾取(背包已滿時)",
        "Auto disable when bag is full": "自動關閉拾取(背包已滿時)",
        "Auto finish": "自動完成",
        "Auto kill entity": "自動殺死實體",
        "Auto pickup": "自動拾取",
        "Auto restart": "自動重新挑戰",
        "Auto select on load": "載入時自動選中",
        "Auto start": "自動開始",
        "Auto start challenge": "自動開啟挑戰",
        "Auto start challenge. \n If you are in the chasm, wear Lumenstone.": "自動開啟挑戰,如果你在地下礦區,請裝備流明石觸媒",
        "Auto weakspot": "自動弱點",
        "Auto-Pickup": "自動拾取",
        "Auto-Treasure": "自動交互",
        "Auto-select Dialog": "自動選擇對話選項",
        "Automatic completion of dungeon.": "自動完成副本",
        "Automatic destruction of enemies, default uses logic, damage, if you enable this checkbox it will kill instantly.": "自動消滅敵人, 預設使用邏輯和傷害, 如果啟用該複選項, 則會立即殺死敵人",
        "Automatic destruction of enemies.": "自動消滅敵人",
        "Automatic dungeon.": "自動副本",
        "Automatic dungeon. DONT USE IN ABYSS!": "自動副本.不要在深淵中使用!!!",
        "Automatic restart of dungeon.": "自動重複挑戰副本(不會自動領取獎勵)",
        "Automatic starts dungeon.": "自動開啟副本",
        "Automatically attack trees in range.": "自動攻擊範圍內的樹木",
        "Automatically catch fish.": "自動釣魚",
        "Automatically close tutorial page (for reroll).": "自動關閉教學頁面",
        "Automatically complete specified puzzle types.\nNote: Using this with custom range and low delay times is extremely risky.\nThis feature is in test now, use it carefully.\n": "注意: 在自訂範圍和低延遲時間內使用該功能風險極大\n該功能正在測試中,請謹慎使用。",
        "Automatically continue the dialog.": "自動繼續對話",
        "Automatically disables auto pickup when bag is full.": "背包已滿時自動關閉自動拾取",
        "Automatically opens chests and other treasures.\nNote: Using this with custom range and low delay times is extremely risky.\nAbuse will definitely merit a ban.\n\nIf using with custom range, make sure this is turned on FIRST.": "自動打開寶箱和其他寶物(有一定風險)",
        "Automatically picks up dropped items.\nNote: Using this with custom range and low delay times is extremely risky.\nAbuse will definitely merit a ban.\n\nIf using with custom range, make sure this is turned on FIRST.": "自動拾取掉落的物品(有一定風險)",
        "Automatically select dialog choices.": "自動選擇對話選項",
        "Automatically skips game cutscene. \nMay cause problems with tasks.": "自動跳過遊戲過場動畫,可能會導致任務出現問題",
        "Automatically skips game movies.": "自動跳過遊戲動畫",
        "Avatar Own": "自己",
        "Avatar Teammate": "隊友",
        "Avatar image": "頭像圖片",
        "Ayaka_Fruhling": "神里綾華: 花時來信",
        "Azhdaha": "若陀龍王",
        "BGMs": "唱片",
        "Back HotKey": "後退快捷鍵",
        "Backward": "後",
        "Backward Move": "後退",
        "Baizhu": "白朮",
        "Bake Danuki": "狸貓",
        "Bake-Danuki": "妖狸",
        "Ball Octopus": "球球章魚",
        "Ballad of the Boundless Blue": "無垠蔚藍之歌",
        "Ballad of the Fjords": "峽灣長歌",
        "Bamboo Segment": "竹節",
        "Bamboo Shoot": "竹筍",
        "Barbara": "芭芭拉",
        "Barbara_SummertimeSparkle": "芭芭拉: 閃耀協奏",
        "Baron Bunny": "兔兔伯爵",
        "Barrels, boxes, vases, etc.": "桶、箱、花瓶等。",
        "Bathysmal Vishap": "深海龍蜥",
        "Bathysmal Vishap Herd": "雙子龍蜥",
        "Beacon of the Reed Sea": "葦海信標",
        "Begin teleports unlock": "開始解鎖錨點",
        "Beginner's Protector": "新手長槍",
        "Beidou": "北斗",
        "Bennett": "班尼特",
        "Berry": "樹莓",
        "Beryl Conch": "蒼晶螺",
        "Betta": "斗棘魚",
        "Bidirectional Pathway": "雙向通路",
        "Birch Wood": "樺木",
        "Bird Egg": "鳥蛋",
        "Bitter Pufferfish": "苦炮魨",
        "Black King Pigeon": "黑王鴿",
        "Black Serpent Knight": "黑蛇騎士",
        "Black Tassel": "黑纓槍",
        "Blackcliff Agate": "黑岩緋玉",
        "Blackcliff Longsword": "黑岩長劍",
        "Blackcliff Pole": "黑岩刺槍",
        "Blackcliff Slasher": "黑岩斬刀",
        "Blackcliff Warbow": "黑岩戰弓",
        "Blanche": "布蘭琪(蒙德百貨售貨員)",
        "Blazing Heartfeather Bass": "烘烘心羽鱸",
        "Blessbone Flying Serpent": "聖骸飛蛇",
        "Blessbone Red Vulture": "聖骸赤鷲",
        "Blessbone Scorpion": "聖骸毒蠍",
        "Bloatty Floatty": "蓬蓬果",
        "Block User Input": "攔截用戶輸入",
        "Block WindSeed": "攔截WindSeed",
        "Blocks the WindSeed Packet which can cause RCE from malicious private servers. Only use it on private servers.": "阻止可導致出現'遠程代碼執行漏洞'的 WindSeed 封包, 僅用於私服",
        "Bloodtainted Greatsword": "沐浴龍血的劍",
        "Blubberbeast": "膨膨獸",
        "Blue Frog": "藍蛙",
        "Blue Horned Lizard": "藍角蜥",
        "Bluecrown Finch": "青冠雀",
        "Bluethunder Weasel": "青雷鼬",
        "Boar": "野豬",
        "Body": "身體",
        "Body Texture.\nExample path: C:\\Body.png": "身體紋理。\n路徑範例: C:\\Body.png",
        "Book": "書籍",
        "Book Page": "書頁",
        "Book Pages, Spincrystals, etc.": "書頁,旋曜玉帛等",
        "Book pages": "書頁",
        "Boot Weasel": "靴子鼬",
        "Boss": "Boss",
        "Boss Monsters": "Boss 怪物",
        "Bosss": "Boss敵人",
        "Bouncy Mushroom": "彈彈菇",
        "Bow": "弓",
        "Bows": "弓",
        "Box Color": "邊框顏色",
        "Bramble": "在荊棘中",
        "Breacher Primus": "隙境原體",
        "Brightcrown Pigeon": "璃冠鴿",
        "Brightwood": "輝木",
        "Brown Shirakodai": "流紋褐蝶魚",
        "Browse": "瀏覽",
        "Browser": "瀏覽器",
        "Bubbler Seahorse": "泡泡雄海馬",
        "Bubbly Seahorse": "泡泡海馬",
        "Bulle Fruit": "泡泡橘",
        "Burgeoning Spirit": "蔓生靈心",
        "Burgundy Umbrellafinch": "赤棕傘雀",
        "Buried Chest": "掩埋的寶箱",
        "Butterfly Wings": "蝴蝶翅膀",
        "Butterfly Wings": "蝴蝶翅膀",
        "Cabbage": "高麗菜",
        "Calamity Queller": "息災",
        "Calculate ESP Count": "透視物品計數",
        "Calculate how many attacks needed to kill an enemy based on their HP\nand uses that to set the multiplier accordingly.\nMay be safer, but multiplier calculation may not be on-point.": "根據敵人的 HP 值計算殺死敵人所需的攻擊次數, 並據此設置倍率\n可能更安全, 但倍率計算可能不準確",
        "Calculates number of each found ESP in area. Reduces performance.": "透視範圍內物品計數,性能不夠會卡",
        "Calla Lily": "嘟嘟蓮",
        "Camera FOV": "鏡頭視角",
        "Camera Zoom": "無限視距",
        "Camera-relative movement": "相對相機方向移動",
        "Campfire Torch": "火炬",
        "Campfire/Torch": "營火/火把",
        "CampfireTorch": "營地篝火",
        "Cancel current interpolation": "取消當前傳送",
        "Candace": "坎蒂絲",
        "Capturing": "捕捉",
        "Card image": "名片圖片",
        "Carefree Simulacrum": "仙像",
        "Carrot": "胡蘿蔔",
        "Carrot Drop": "胡蘿蔔掉落",
        "Cascade Pools": "蓄沙階池",
        "Cashflow Supervision": "金流監督",
        "Cat": "貓",
        "Catalyst": "法器",
        "Catalysts": "法器",
        "Catch Delay (ms)": "拉竿延遲(毫秒)",
        "Cave": "洞穴",
        "Cecilia": "塞西莉亞花",
        "Challenge": "挑戰",
        "Change The Wings. Change character to apply.": "修改風之翼, 需要切換角色生效",
        "Change behavior to a held down toggle if bound to a key.\nLeave as 'None' for default behavior (always on).": "如果與按鍵綁定, 則將行為改為按住生效, 鬆開失效",
        "Changes Vertical FoV. Horizontal FoV depends on the viewport's aspect ratio": "改變垂直視野,水平視野取決於窗口的高寬比",
        "Changes the Avatar Image visually.\nNote the size of the picture must be: 256x256.\nExample path: C:\\Avatars.png\n": "改變頭像樣式\n注意圖像大小必須為256x256像素\n路徑範例: C:\\Avatars.png",
        "Changes the Card visually.\nNote the size of the picture must be: 840x400.\nExample path: C:\\Avatars.png": "改變名片樣式,注意圖像大小必須為:840x400\n路徑範例: C:\\Avatars.png",
        "Changes the ExpBar visually.": "修改顯示的冒險閱歷經驗條",
        "Changes the UID visually.": "修改顯示的UID",
        "Changes the exp visually.": "修改顯示的冒險閱歷",
        "Changes the level visually.": "修改顯示的玩家等級",
        "Changes the nickname visually.": "修改顯示的暱稱",
        "Changes the world-level visually.": "修改顯示的世界等級",
        "Character": "角色",
        "Character Filters": "角色突破素材篩選",
        "Charlotte": "夏洛蒂",
        "Cheat Menu Key": "作弊菜單鍵",
        "Cheat menu": "作弊菜單",
        "CheckMark": "檢查標記",
        "Checks all teleports on loading/reload.": "在載入/重載時選中所有點位",
        "Chef Mao": "萬民堂卯師傅",
        "Chen the Sharp": "快刀陳(璃月小吃攤攤主)",
        "Chenyu Adeptea": "沉玉仙茗",
        "Chess Piece": "棋盤棋子",
        "Chess Pieces Activation Device": "棋子啟用器件",
        "Chest": "寶箱",
        "Chest Filter": "寶箱篩選",
        "Chest Indicator": "寶箱指示器",
        "Chest Teleport": "寶箱傳送",
        "Chest teleport": "寶箱傳送",
        "Chestnut Hunting Hound": "深栗獵犬",
        "Chests": "寶箱",
        "Chests Filter": "寶箱篩選",
        "Chevreuse": "夏沃蕾",
        "Chilled Meat": "冷鮮肉",
        "Chongyun": "重雲",
        "Cicin": "飛螢",
        "Cinnabar Spindle": "辰砂之紡錘",
        "Circle Color": "圓圈顏色",
        "Claim Level": "一鍵領取冒險等階獎勵",
        "Claymore": "雙手劍",
        "Claymores": "雙手劍",
        "Clear": "清除",
        "Clearwater Jade": "清水玉",
        "Click to search": "點擊搜索",
        "Clockwork Meka": "發條機關",
        "Close mhyprot2 handle (changes will take effect after relaunch).": "關閉 mhyprot2 句柄(重啟生效)",
        "Clusterleaf Of Cultivation": "眾葉覺蕊",
        "Clusterleaf of Cultivation": "眾葉覺蕊",
        "Collect delay.": "收集延遲",
        "Collect range.": "收集、引爆範圍",
        "Collection": "收集",
        "Collei": "柯萊",
        "Color of box font.": "邊框顏色",
        "Color of line font.": "線條顏色",
        "Color of line, name, or distance text font.": "線條、名字或距離文本的顏色。",
        "Color of rectangle font.": "長方形顏色",
        "Color of the arrow outline.": "箭頭輪廓的顏色",
        "Color of the circle icon fill.": "圓圈圖示填充顏色",
        "Common": "普通",
        "Common Chest": "普通的寶箱",
        "Common Monsters": "普通怪物",
        "Common enemies.": "普通級的敵人",
        "Common enemiess.": "普通級的敵人",
        "Common, precious, luxurious, etc.": "普通,珍貴,華麗等",
        "Commonn": "普通敵人",
        "Compact view": "緊湊型視圖",
        "Compiled luac path.\nExample path: C:luac.out": "填寫lua編譯器路徑\n例如: C:luac.out",
        "Complete nearest point": "完成附近點位",
        "Complete only showed": "僅完成顯示的點位",
        "Complete performed only to visible points.": "僅對可見點位完成",
        "Complete performs within specified range. If 0 - unlimited.": "完成的範圍. 如果為0, 就無限制",
        "Complete progress": "完成進度",
        "Completed point transparency": "已完成點位透明度",
        "Completed points transparency.": "已完成點位透明度",
        "Completion Range": "完成的範圍",
        "Compound Bow": "鋼輪弓",
        "Condense Resin": "使用濃縮樹脂",
        "Condensed Resin": "濃縮樹脂",
        "Condessence Crystal": "萃凝晶",
        "Condition": "條件",
        "Conditional": "觸發條件",
        "Config and filters will be in separate windows.": "地圖配置和地圖物品篩選將位於單獨的窗口中",
        "Config profile configuration": "配置文件配置",
        "Configure to how many times it will update the animation state.\nResults can vary alongside Animation State": "配置更新動畫狀態的次數\n結果可能隨動畫狀態而變化",
        "Consecrated Beast": "聖骸獸",
        "Consecrated Red Vulture": "聖骸赤鷲",
        "Console Logging": "控制台日誌",
        "Convert FoV": "轉換視野值",
        "Cooking Ingredient": "烹調材料",
        "Cool Steel": "冷刃",
        "Cooldown": "冷卻時間",
        "Cooldown Effects": "冷卻效果",
        "Copy to Clipboard": "複製名稱到剪切板",
        "Cor Lapis": "石珀",
        "Cornered Box Size": "中心邊框大小",
        "Count Item": "數量",
        "Count of attacks for one tree.\nRecommended to set to 10 or lower to avoid attacking empty trees.\nSet to 0 for unlimited attacks (even empty trees, extremely high risk).\nNote: Memorized trees' attacks are reset after game restart.": "每棵樹的砍伐次數\n建議設置為10或更低,設置為0時表示無限砍伐",
        "Crab": "螃蟹",
        "Crane": "藍翎鷺",
        "Crane's Echoing Call": "鶴鳴餘音",
        "Crash": "墜落",
        "Crash Attack Delay (ms)": "傷害間隔延遲(毫秒)",
        "Crash Damage Mode": "墜落傷害模式",
        "Crash Repeat Delay (ms)": "傷害循環延遲(毫秒)",
        "Crash damage value": "墜落傷害數值",
        "Crash damage with percent value.": "墜落傷害將造成百分比傷害",
        "Create in-game Browser": "創建遊戲內瀏覽器",
        "Creates next to a Paimon player.": "派蒙跟隨",
        "Creates object at the touch of a hotkey. \nCreating an object too often can lead to blocking the account.": "按下快捷鍵生成實體\n生成過於頻繁可能導致封號",
        "Crescent Pike": "流月針",
        "Crimson Agate": "緋紅玉髓",
        "Crimson Finch": "赤團雀",
        "Crimson Fox": "紅狐",
        "Crimsonflank Pigeon": "赤脅鴿",
        "Critical Hit": "暴擊",
        "Crow": "烏鴉",
        "Crude Chest": "石摩拉箱",
        "Cryo": "冰",
        "Cryo Bathysmal Vishap": "深海龍蜥·嚙冰",
        "Cryo Crystalfly": "冰晶蝶",
        "Cryo Hypostasis": "無相之冰",
        "Cryo Regisvine": "急凍樹",
        "Crystal Chunk": "水晶礦",
        "Crystal Chunk Drop": "水晶礦掉落",
        "Crystal Core": "晶核",
        "Crystal Marrow": "晶化骨髓",
        "Crystalfish": "水晶宴",
        "Cube Devices": "解謎魔術方塊",
        "Cuihua Wood": "萃華木",
        "CurExp": "當前經驗值",
        "Custom Element": "自訂元素",
        "Custom ItemID": "自訂物品ID",
        "Custom Profile": "自訂資料卡",
        "Custom Profile.": "自訂資料卡",
        "Custom TP:": "當前傳送: ",
        "Custom Teleport": "自訂傳送",
        "Custom Teleport Hotkeys": "自訂傳送快捷鍵",
        "Custom Teleport Settings": "自訂傳送設置",
        "Custom Teleports": "自訂傳送",
        "Custom Theme": "自訂主題",
        "Custom Weather": "自訂天氣",
        "Custom Weather.": "自訂天氣",
        "Custom camera field of view.": "自訂視場大小",
        "Custom weather": "自訂天氣",
        "CustomElement": "自訂元素",
        "Cyno": "賽諾",
        "Cypress Wood": "香柏木",
        "DEBUG_EmptyGadget": "除錯用, 空物品",
        "Damage Value": "傷害數值",
        "Damage mode": "傷害模式",
        "Dandelion Seed": "蒲公英種子",
        "Dandelion Seeds, Sakura Bloom, etc.": "蒲公英種子、緋櫻繡球等。",
        "Dandelion Seeds, etc.": "蒲公英種子等",
        "Dandy": "丹迪",
        "Danger Section": "危險模組",
        "Danger function!": "危險功能",
        "Dark Iron Sword": "暗鐵劍",
        "Darkwing Goose": "烏翅雁",
        "Dawncatcher": "擒霞客",
        "Day Night Switching Mechanism": "晝夜切換機制",
        "Deathmatch": "決鬥之槍",
        "Deattach": "取消附加",
        "Debate Club": "以理服人",
        "Debug": "除錯",
        "Debug Animations": "除錯動畫",
        "Decrease FOV": "減少視野",
        "Deep Sea Unagi": "深海鰻鰻",
        "Default it uses regular resin, if you enable this checkbox it will use condense.": "預設情況下, 它使用普通樹脂, 如果啟用該複選項, 它將使用濃縮樹脂",
        "Dehya": "迪希雅",
        "Delay": "延遲",
        "Delay (in ms) between loot vacuum.": "每一次吸附的延遲(單位: 毫秒).",
        "Delay (in ms) between loot/open actions.\nValues under 200ms are unsafe.\nNot used if no auto-functions are on.": "吸附和打開的延遲(單位: 毫秒)\n數值低於200毫秒不安全\n自動拾取未開啟時不生效",
        "Delay (in ms) between puzzle checks.\nLower values can cause lags.": "檢查解密之間的延遲(單位: 毫秒)\n數值太低可能會有延遲",
        "Delay (in ms).": "延遲(毫秒)",
        "Delay (in s) between perform next.\nNote: This is not fully tested detection-wise.\nNot recommended with low values.": "延遲時間",
        "Delay (in s) between teleport.\nNote: This is not fully tested detection-wise.\nNot recommended with low values.": "兩次傳送之間的間隔時間(單位: 秒)",
        "Delay (ms)": "延遲(毫秒)",
        "Delay Time (ms)": "延遲時間(毫秒)",
        "Delay Time (s)": "延遲時間(秒)",
        "Delay beetween teleport activations (in ms).": "啟用延遲(毫秒)",
        "Delay before attacking the next tree (in ms).": "砍伐下一棵樹前的時間間隔(單位:毫秒)",
        "Delay before attacking the same tree (in ms).\nValues <500ms will not work.": "砍伐同一棵樹前的時間間隔(單位: 毫秒)\n數值小於 500毫秒 將不生效。",
        "Delay between teleport activations (in ms).": "啟用延遲(毫秒)",
        "Delay in ms before crash damaging same monster.": "對同一個怪物造成傷害的延遲",
        "Delay in ms before next crash damage.": "對下一個怪物造成傷害的延遲",
        "Delay randomly fluctuates between 'Delay Time'+'Delay Time+range'": "延遲在'延遲時間'+'延遲時間+範圍'之間隨機波動",
        "Delay range +(ms)": "增加延遲範圍(單位: 毫秒)",
        "Delete": "刪除",
        "Dendro": "草",
        "Dendro Crystalfly": "草晶蝶",
        "Dendro Granum": "草種子",
        "Dendro Hypostasis": "無相之草",
        "Dendro Pile": "三相眾物",
        "Dendro Rock": "草石塊",
        "Dendrobium": "血斛",
        "Dendroculus": "草神瞳",
        "Dendrogranum": "草種子",
        "Descend": "下降",
        "Descend HotKey": "下降快捷鍵",
        "Description": "描述",
        "Desert Fox": "沙狐",
        "Destroy": "摧毀",
        "Destroy Abyss mage bubbles.": "摧毀深淵法師的泡泡",
        "Destroy Ancient Rime, Large and Small Rock Piles": "摧毀 雪山大冰塊、大小石堆。",
        "Destroy Ancient Rime, Large and Small Rock Piles.": "摧毀古老的堅冰,大大小小的岩石堆",
        "Destroy Bomb": "引爆炸藥桶",
        "Destroy Chests with Brambles, Frozen, or In Rocks": "摧毀 寶箱上的荊棘、冰塊、石頭。",
        "Destroy Chests with Brambles, Frozen, or In Rocks.": "摧毀寶箱上的荊棘,冰塊或岩石",
        "Destroy Dandelion Seed.": "摧毀蒲公英種子",
        "Destroy Filter": "自動摧毀菜單",
        "Destroy Romaritime Flowers.": "摧毀海露花",
        "Destroy Sakura Bloom.": "啟用緋櫻繡球",
        "Destroy Sand Pile.": "吹散沙堆",
        "Destroy Spec Chests": "摧毀特殊寶箱",
        "Destroy Specs": "摧毀特殊寶箱",
        "Destroy doodads": "摧毀雜物",
        "Destroy ores": "摧毀礦石",
        "Destroy plants": "摧毀植物",
        "Destroy shield": "摧毀護盾/盾牌",
        "Destroy shields": "摧毀護盾",
        "Detect delay (ms)": "檢測延遲(ms)",
        "Detect gathered items": "檢測收集到的物品",
        "Detect new items": "檢測新物品",
        "Detect objects only for showed filters.": "僅為顯示的篩選項檢測.",
        "Detect only showed": "僅檢測顯示的物品",
        "Detect range": "檢測範圍",
        "Dialog": "對話框",
        "Diluc": "迪盧克",
        "Diluc_RedDeadOfNight": "迪盧克：殷紅終夜",
        "Diona": "迪奧娜",
        "Disable Protection": "關閉保護",
        "Disable cooldown of bow charge.\nKnown issues with Fischl.": "刪除弓箭蓄力所需要的時間。",
        "Disable showing panel for each section.": "禁用各部分的顯示面板",
        "Disables player animations.": "關閉玩家動畫, 允許空中釋放技能",
        "Distance": "距離",
        "Distance (m)": "距離(米)",
        "Distance between the player and the loot.\nValues under 1.5 may be too intruding.": "玩家與物品間的距離\n範圍低於1.5m也許會有所影響",
        "Distance between the player and the monster.": "怪物與玩家間的距離",
        "Distance for teleport detection.": "啟用範圍",
        "Divda Ray": "迪芙妲鰩",
        "Do fix positions to nearest to point.\nOnly items with green line support this function.": "將坐標修復到離點最近的位置\n只有帶綠線的項目支持此功能",
        "Dodoco Tales": "嘟嘟可故事集",
        "Dog": "狗",
        "Domain": "秘境",
        "Don't remove collisions": "不移除碰撞體積",
        "Dongsheng": "東升(璃月榮發商鋪店主)",
        "Doodads": "雜物",
        "Dori": "多莉",
        "Down": "下降",
        "Down Move": "下降",
        "Drag Back Bypass": "防止拉回",
        "Drag from here": "由此拖動",
        "DragBackBypass": "防拉回",
        "Dragon's Bane": "匣裡滅辰",
        "Dragonspine Spear": "龍脊長槍",
        "Drained Conch Cup": "枯竭之螺杯",
        "Draw Distance": "顯示距離",
        "Draw Health": "顯示生命值",
        "Draw Mode": "繪製模式",
        "Draw Name": "顯示名稱",
        "Draw distance of object.": "顯示與物體的距離",
        "Draw health of object.": "顯示物體的生命值",
        "Draw name of object.": "顯示物體的名字",
        "Draw tracer from middle part of the screen.": "從螢幕的中間開始繪製追蹤線",
        "Dress": "穿著",
        "Dress Texture.\nExample path: C:\\Dress.png": "穿著紋理\n範例路徑: C:\\Dress.png",
        "Drop Items": "掉落物",
        "Drop progress": "掉落速度",
        "Droppers": "掉落型",
        "Dropperss": "掉落物",
        "Dull Blade": "無鋒劍",
        "Dumb Enemies": "敵人變傻",
        "Dump translates": "轉儲翻譯",
        "Dunlins Tooth": "龍牙",
        "Dusk Bird": "暝彩鳥",
        "Dvalin": "風魔龍",
        "Dynamic size": "動態大小",
        "ESP": "透視",
        "Eel": "鰻鰻",
        "Eight Stone Tablets": "八塊石板",
        "Electric": "雷",
        "Electric Conduction": "電氣傳導",
        "ElectricCrystal": "雷元素結晶",
        "Electro": "雷",
        "Electro Abyss Lector": "深淵詠者·紫電",
        "Electro Bathysmal Vishap": "深海龍蜥·吞雷",
        "Electro Crystal": "電氣水晶",
        "Electro Crystal Drop": "電氣水晶掉落",
        "Electro Crystalfly": "雷晶蝶",
        "Electro Hypostasis": "無相之雷",
        "Electro Regisvine": "掣電樹",
        "Electro Seelie": "雷靈",
        "Electroculus": "雷神瞳",
        "Electrogranum": "雷種子",
        "Electro Crystal": "電氣水晶",
        "Elegy for the End": "終末嗟嘆之詩",
        "Element List": "元素列表",
        "ElementType": "元素類型",
        "ElementTypes": "元素類型",
        "Elemental Monument": "元素方碑",
        "Elemental Sight": "元素視野",
        "Elemental sight is kept on even when moving.\nTo turn off, toggle off and use Elemental Sight again.": "永久元素視野\n如想要關閉, 關閉此選項並使用一次元素視野",
        "Elite": "精英",
        "Elite Monsters": "精英怪物",
        "Elite enemies.": "精英級的敵人",
        "Elite enemiess.": "精英級的敵人",
        "Elitee": "精英敵人",
        "Elynas Virus": "厄里那斯病毒",
        "Emerald Finch": "碧團雀",
        "Emerald Orb": "翡玉法球",
        "Emotion": "表情",
        "Emperor of Fire and Iron": "鐵甲熔火帝皇",
        "Empty": "空的",
        "Enable": "啟動",
        "Enable Interpolation": "使用插值模式",
        "Enable Kill Aura": "啟動 殺戮光環",
        "Enable Peeking": "反虛化",
        "Enable automatic forward performing between points.": "啟用後,自動傳送下一個點位",
        "Enable automatic forward teleporation between teleports": "啟用後, 自動傳送下一個點位",
        "Enable blocking and modifying packets by sniffer, can cause network lags.": "啟用偵測器攔截和修改封包, 可能導致網路延遲",
        "Enable capturing of packet info and sending to pipe, if it exists.": "啟用 捕獲封包資訊並發送到管道(如果存在)",
        "Enable chest detection and filters.": "啟用 寶箱檢測和篩選",
        "Enable console for logging information (changes will take effect after relaunch).": "啟用控制台以記錄資訊(重啟生效)",
        "Enable custom pickup range.\nHigh values are not recommended, as it is easily detected by the server.\n\nIf using with auto-pickup/auto-treasure, turn this on LAST.": "啟動範圍拾取, 拾取範圍不建議過大, 因為它很容易被伺服器檢測到\n\n如果要與自動拾取/自動開箱一起使用, 請確保最後打開該選項",
        "Enable danger functions": "啟用危險功能",
        "Enable delay fluctuation.\nSimulates human clicking delay as manual clickling never consistent.": "啟用隨機延遲\n模擬人類點擊間隔",
        "Enable detection of unknown items.\nYou can see these items below, if they exist.": "啟用對未知物品的檢測\n你可以在下面看到這些道具(如果存在)",
        "Enable fast telports instead using long map teleport.\nNote.This functionality is not well tested.Use it carefully.": "使用瞬移傳送",
        "Enable file logging (changes will take effect after relaunch).\nA folder in the app directory will be created for logs.": "啟用文件記錄(重啟生效),\n將在應用程式目錄中創建一個用於記錄的文件夾",
        "Enable hotkeys.": "啟用快捷鍵.",
        "Enable interpolation between teleports when using keybinds.": "當傳送時, 會均速向目標坐標移動",
        "Enable pickup filter.\n": "啟用 拾取過濾",
        "Enable teleport-through-list functionality.\nUsage:\n1. Put Checkmark to the teleports you want to teleport using hotkey\n2. Single click the teleport (with checkmark) to select where you want to start\n3. You can now press Next or Previous Hotkey to Teleport through the Checklist\nInitially it will teleport the player to the selection made\nNote: Double click or click the arrow to open teleport details": "啟用列表傳送功能\n用法:\n1.勾選你要傳送的傳送點\n2.單擊選擇以選擇你要開始的位置\n3.現在可以通過傳送下一個/傳送上一個進行傳送\n會先傳送到玩家選擇的第一個點位\n\n注意:點擊箭頭可以打開詳細資訊",
        "Enable teleport-to-mark functionality.\nUsage: \n\t1. Open map.\n\t2. Hold [Teleport Key] and click with the LMB anywhere in the map.\n\tDone. You have been teleported to selected location.\nTeleport might glitch if teleporting to an extremely high location. \nAdjust Override Height accordingly to help avoid.": "啟用 指定地點傳送 功能。\n用法:\n\t1.打開地圖\n\t2.按住[傳送鍵]然後滑鼠左鍵點擊地圖任意位置\n\t3.你將會被傳送到你選擇的地方\n如果傳送到過高的位置,傳送可能會出現問題\n應當調整高度避免該情況",
        "Enable the Use of Custom HotKeys": "啟用自訂快捷鍵",
        "Enabled": "啟用",
        "Enables attack multipliers. Need to choose a mode to work.": "啟動倍攻, 需要選擇一種倍攻模式。",
        "Enables custom camera zoom settings.": "啟動自訂攝影機視距設置",
        "Enables detecting gathered items.\nIt works only items what will be gathered after enabling this function.\nOnly items with blue line support this function.": "啟用檢測收集的項目\n僅適用於啟用此功能後收集的項目\n只有帶有藍線的項目支持此功能",
        "Enables detecting items what are not in interactive map data.\nOnly items with green line support this function.": "啟用檢測不在互動式地圖數據中的項目\n只有帶綠線的項目支持此功能",
        "Enables fall control": "啟動 墜落控制",
        "Enables fast animation attacks.\n": "啟用快速動畫攻擊\n",
        "Enables god mode when the character's health drops\nbelow the specified minimum.\n": "當角色的生命值下降到\n低於指定的最小值時啟用無敵模式\n",
        "Enables god mode, i.e. no incoming damage including environmental damage.\n": "啟用無敵模式: 不會受到傷害包括環境傷害\n",
        "Enables hotkey usage mode": "啟用快捷鍵使用模式",
        "Enables infinite stamina option.": "啟動無限體力",
        "Enables kill aura. Need to choose a mode to work.": "啟動殺戮光環, 需要選擇一個工作模式",
        "Enables mob vacuum.\nMobs within the specified radius will move\nto a specified distance in front of the player.": "啟用生物吸附\n指定範圍內的生物將吸附到玩家前方的指定距離",
        "Enables multi-animation attacks.\nDo keep in mind that the character's audio will also be spammed.": "啟用多動畫攻擊\n角色的音訊也會觸發多重",
        "Enables multi-hit.\nMultiplies your attack count.\nThis is not well tested, and can be detected by anticheat.\nNot recommended to be used with main accounts or used with high values.\n": "啟用多次命中,增加你的攻擊計數\n不建議用在主帳戶上或使用過高的數值",
        "Enables multi-target attacks within specified radius of target.\nAll valid targets around initial target will be hit based on setting.\nDamage numbers will only appear on initial target but all valid targets are damaged.\nIf multi-hit is off and there are still multiple numbers on a single target, check the Entity Manager in the Debug section to see if there are invisible entities.\nThis can cause EXTREME lag and quick bans if used with multi-hit. You are warned.": "啟用普攻範圍將會同時攻擊指定範圍內的所有敵人\n傷害數字只會出現在初始目標上, 但所有範圍內的目標都會受到傷害\n如果未開啟倍攻但在單個目標上仍有多個傷害數字, 請查看[除錯]中的[實體管理器]是否存在不可見的實體\n警告: 普攻範圍和倍功同時使用可能會導致巨大延遲以及秒封",
        "Enables no-clip (fast speed + no collision).\nTo move, use WASD, Space (go up), and Shift (go down), or customize your own keys.": "啟用自由移動(快速移動+無碰撞)。\n移動: WSAD\n升高: Space\n降低: Shift\n或者自訂按鍵。",
        "Enables paddings between features status.": "在功能窗口中填充",
        "End of the Line": "竭澤",
        "Enemies": "敵人",
        "Enemies (First-Time Victory)": "敵人(初勝)",
        "Enemies don't attack or use abilities against player. \nMay not work with some enemies or enemy abilities.": "敵人不會對玩家攻擊或者使用技能\n也許對某些敵人不會生效",
        "Energy Transfer Terminal": "遷能終端",
        "Engulfing Lightning": "薙草之稻光",
        "Enkanomiya Phase Gate": "淵下宮相位之門",
        "Enteka": "恩忒卡(須彌普斯帕咖啡館代理店長)",
        "Entities": "實體",
        "Entitiess": "實體",
        "Entity": "實體",
        "Entity Filter": "實體篩選",
        "Entity Manager": "實體管理器",
        "Equipment": "裝備",
        "Eremite": "鍍金旅團",
        "Eula": "優菈",
        "Euphraise": "歐芙(蒸氣鳥報主編)",
        "Everlasting Moonglow": "不滅月華",
        "Everlight Cell": "恆光元件",
        "Everything beside Animals and Drop Items (Plants, Books, etc).": "除了動物和掉落物（植物、書籍等）之外的所有東西",
        "Exc": "排除重要",
        "Exclude Important": "排除 重要的",
        "Exclude Kath/Tubby/Wagner from auto-select.": "從自動選擇對話選項中 排除 凱瑟琳/壺靈/鐵匠。",
        "Exclude Katheryne/Tubby/Wagner": "排除 凱瑟琳/壺靈/鐵匠",
        "Execute": "執行",
        "Execute Lua script.\nSee xLua docs": "執行 Lua 腳本\n詳見lua文件",
        "Exp": "冒險閱歷",
        "Exp bar": "冒險閱歷經驗條",
        "ExpBar": "冒險閱歷經驗條",
        "ExpBarValue": "冒險閱歷經驗條數值",
        "Experience": "經歷",
        "Experimental Field Generator": "實驗性場力發生裝置",
        "Export": "導出",
        "Exquisite": "精緻",
        "Exquisite Chest": "精緻的寶箱",
        "Exquisite Chest": "精緻的寶箱",
        "Extra function": "額外功能",
        "Extra functionality": "額外功能",
        "Extreme": "即死",
        "Eye Of The Storm": "狂風之核",
        "Eye of Perception": "昭心",
        "Eye of the Storm": "狂風之核",
        "FOV Changer": "視角改變器",
        "FOV Range": "視角範圍",
        "FOV Smoothing": "平滑視野",
        "FOV Speed": "視野調整速度",
        "FPS": "幀率",
        "FPS Graph": "幀率視圖",
        "FPS Indicator": "幀率 指示器",
        "FPS Limit": "幀率限制",
        "FPS Unlock": "幀率解鎖",
        "Fading Twilight": "落霞",
        "Fake Time": "偽裝時間",
        "Falcon": "茶羽鷹",
        "Fall-Control": "墜落控制",
        "Farrwick": "靈芯",
        "Faruzan": "琺露珊",
        "Fast": "快速",
        "Fast Combine": "快速合成",
        "Fast Cooking if the recipe has fast cooking open. \nIf fast cooking is closed, you in addition need to turn on Fast Proficiency.": "自動烹飪, 如果食譜已經解鎖自動烹飪\n如果未解鎖自動烹飪, 你需要打開快速熟練",
        "Fast Dialog": "對話加速",
        "Fast Exit": "快速關閉",
        "Fast Proficiency": "快速熟練",
        "Fast Seelie": "快速仙靈",
        "Fast Teleportation": "瞬移傳送",
        "Fast Teleports": "快速傳送",
        "Fast close game when hotkey pressed.": "按下快捷鍵快速關閉遊戲",
        "Fatui Agent": "債務處理人",
        "Fatui Cicin Mage": "瑩術士",
        "Fatui Mirror Maiden": "藏鏡仕女",
        "Fatui Operative": "愚人眾·役人",
        "Fatui Skirmisher": "愚人眾先遣隊",
        "Favonius Codex": "西風秘典",
        "Favonius Greatsword": "西風大劍",
        "Favonius Lance": "西風長槍",
        "Favonius Sword": "西風劍",
        "Favonius Warbow": "西風獵弓",
        "Featured": "收集品",
        "Ferrous Shadow": "鐵影闊劍",
        "Festering Desire": "腐殖之劍",
        "Field of View": "視野大小",
        "File Logging": "文件日誌",
        "Fill Box/Rectangle/Arrows": "填充 邊框/長方形/箭頭",
        "Fill Transparency": "填充透明度",
        "Fillet Blade": "吃虎魚刀",
        "Filter Oculus": "過濾神瞳",
        "Filters": "篩選項",
        "Filters List": "篩選列表",
        "Filterss": "過濾",
        "Finale of the Deep": "海淵終曲",
        "Finch": "金團雀",
        "Finished": "全部完成",
        "Fir Wood": "杉木",
        "Fire": "火",
        "FireCrystal": "火元素結晶",
        "Fischl": "菲謝爾",
        "Fischl_EinImmernachtstraum": "菲謝爾：極夜真夢",
        "Fish": "魚肉",
        "Fish vacuum": "魚吸附",
        "Fish vacuum can help faster to bait the fishes in the pool.": "魚吸附能把魚吸在一塊",
        "Fish will be caught after this delay (in ms).": "魚將在此延遲後捕獲(單位: 毫秒)",
        "Fish, Lizard, Frog, Flying animals.": "魚,蜥蜴,青蛙,飛行動物等",
        "Fishing": "釣魚",
        "Fishing Point": "垂釣點",
        "Fix item positions": "修復物品位置",
        "Fix positions: Only if item was found in this range about entity position,\n\t its position will be fixed.\nNew item detecting: Only if item not found in this range about entity position,\n\t it be detected as new.": "修復位置: 只有在關於實體位置的這個範圍內找到物品, \n\t它的位置才會被修復\n新物品檢測: 只有在關於實體位置的這個範圍內找不到項目時,\n\t才會被檢測為新物品",
        "Fixed Zoom": "固定視距",
        "Flaming Flower Stamen": "烈焰花",
        "Flatcrest Fulmar": "平冠鸌",
        "Fleuve Cendre Ferryman": "灰河渡手",
        "Floating Anemo Slime": "風史萊姆",
        "Floating Fungus": "浮游水蕈獸",
        "Flora chest": "地脈花",
        "Flowing Purity": "純水流華",
        "Fluff-Fleece Goat": "柔柔羊",
        "Fluorescent Fungus": "幽燈蕈",
        "Flycloak Modifier": "風之翼",
        "Flycloak Type": "風之翼類型",
        "Flying Serpent": "飛蛇",
        "Foggy Forest Branch": "幽林枝",
        "Follow": "跳轉",
        "Font Settings": "字體設置",
        "Font Size": "字體大小",
        "Font outline": "字體描邊大小",
        "Font size": "字體大小",
        "Font size for cheat interface.": "菜單界面的字體大小",
        "Font size of name or distance.": "名稱或距離的字體大小",
        "Fontaine Place of Interest": "楓丹調查點",
        "Fontaine Shrine of Depths": "楓丹地靈龕",
        "Fontemer Aberrant": "原海異種",
        "Forest Regalia": "森林王器",
        "Forest Tree Frog": "叢林樹蛙",
        "Forging": "鍛造台",
        "Formalo Ray": "弗馬洛鰩",
        "Forward": "前",
        "Forward HotKey": "向前快捷鍵",
        "Forward Move": "前進",
        "Fowl": "禽肉",
        "Fox": "狐狸",
        "Fragrant Cedar Wood": "垂香木",
        "FrameBg": "FrameBg",
        "FrameBgActive": "FrameBgActive",
        "FrameBgHovered": "FrameBgHovered",
        "Fravashi Tree": "靈谷木",
        "Free Camera": "自由相機",
        "Freedom-Sworn": "蒼古自由之誓",
        "Freeflight Mode": "自由飛行模式",
        "Freeflight mode": "自由飛行模式",
        "Freeze Character Animation": "凍結角色動作",
        "Freeze Enemies": "凍結敵人",
        "Freeze animation": "凍結動畫",
        "Freezes all enemies' animation speed.": "凍結所有敵人的動作",
        "Freezes the active character's animation.": "凍結角色的動作動畫",
        "Freminet": "菲米尼",
        "Frog": "青蛙",
        "Frostbearer": "忍冬之果",
        "Frostbearing Tree": "忍冬之樹",
        "Frozen": "碎冰",
        "Fruit of Fulfillment": "盈滿之實",
        "Full teleports unlock": "解鎖全部錨點",
        "Full towers unlock": "解鎖全部神像",
        "Fungi": "蕈獸",
        "Furina": "芙寧娜",
        "Game Speed": "全局加速",
        "Game Speed Hotkeys": "全局加速快捷鍵",
        "Gaming": "嘉明",
        "Ganyu": "甘雨",
        "Gather detect supported": "支持收集檢測",
        "Gather detecting": "收集物品檢測",
        "General": "通用",
        "General Crab": "將軍蟹",
        "Geo": "岩",
        "Geo Crystalfly": "岩晶蝶",
        "Geo Hypostasis": "無相之岩",
        "Geo Puzzle": "岩方碑",
        "Geo Sigil": "岩之印",
        "Geoculus": "岩神瞳",
        "Geogranum": "岩種子",
        "Geovishap": "岩龍蜥",
        "Geovishap Hatchling": "幼岩龍蜥",
        "Glaze Lily": "琉璃百合",
        "Glaze Medaka": "琉璃花鱂",
        "Glider": "風之翼",
        "Glider Texture.\nExample path: C:\\Glider.png": "風之翼紋理\n範例路徑: C:\\Glider.png",
        "Glittergray Hunting Hound": "亮灰獵犬",
        "Global Color": "全局顏色",
        "Global Font Color": "全局字體顏色",
        "God Mode": "無敵模式",
        "Golden Crab": "黃金蟹",
        "Golden Finch": "金團雀",
        "Golden Koi": "金赤假龍",
        "Golden Loach": "金鰍鰍",
        "Golden Wolflord": "黃金王獸",
        "Gorou": "五郎",
        "Granny Shan": "阿山婆(璃月玩具攤攤主)",
        "Grass": "草",
        "Grass Remove": "草地移除",
        "Gray Crystal": "灰餘晶",
        "Gray Crystal Other": "灰餘晶",
        "Gray Crystals": "灰餘晶",
        "Gray Snow Cat": "灰雪貓",
        "Graywing Pigeon": "灰羽鴿",
        "Green Horned Lizard": "綠角蜥",
        "Grounded Shroom": "陸行水本真蕈",
        "Guide": "指南",
        "Guoba": "鍋巴",
        "Hajime": "阿創(鐵匠)",
        "Hakushin Ring": "白辰之環",
        "Halberd": "鉞矛",
        "Halcyon Jade Axe Marlin": "翡玉斧槍魚",
        "Hamawi": "哈馬維(須彌雜貨店老闆)",
        "Hamayumi": "破魔之弓",
        "Haran Geppaku Futsu": "波亂月白經津",
        "Harbinger of Dawn": "黎明神劍",
        "Harmonious Reed Pipe": "諧律簧管",
        "Harra Fruit": "香辛果",
        "Harvestable Plant": "可收穫的植物",
        "Hat Jellyfish": "帽子水母",
        "Hat Jellyfish NPC": "帽子水母(NPC)",
        "Head": "頭部",
        "Head Texture.\nExample path: C:\\Head.png": "頭部紋理\n範例路徑: C:\\Head.png",
        "Healing Spot": "復甦水團",
        "Height": "高度",
        "Henna Berry": "赤念果",
        "Herbalist Gui": "阿桂(不卜廬藥師)",
        "Hertha": "赫塔(西風騎士團後勤)",
        "Hidden in `Info Window`": "在資訊窗口中隱藏",
        "Hidden in `Status Window`": "在數據窗口中隱藏",
        "Hide Character machine effects.": "隱藏角色",
        "Hide UI": "隱藏界面",
        "Hide completed puzzles": "隱藏已完成的解謎",
        "Hide completed puzzles (Elemental monuments, Bloatty Floatty, Electro Seelie)": "隱藏已完成的解謎(元素方碑、蓬蓬果、雷靈)。",
        "Hide in-game UI.\nWhen you switch to another scene (e.g. into Domains), turn off and re-enable this feature": "隱藏遊戲界面。\n當你切換場景的時候(如進入秘境)，需關閉該功能然後重新開啟。",
        "Highly don't recommend turn it on.": "開別怕, 怕別開",
        "Hilichurl": "丘丘人",
        "Hilichurl Chieftain": "丘丘領袖大殿",
        "Hilichurl Rogue": "丘丘遊俠",
        "Hilichurl Shooter": "丘丘射手",
        "Horsetail": "馬尾",
        "Hotkey": "快捷鍵",
        "Hotkey mode": "快捷鍵模式",
        "Hotkeys": "快捷鍵",
        "Hotkeys Enabled": "啟動快捷鍵",
        "How many times to kill.": "需要多少次來擊殺",
        "How much to cook at a time.\n(For standard mode only.)": "單次烹飪數量\n(僅標準模式)",
        "How to use: \n1.make sure you enable.\n2.switch to the character that needs to change skin\n3.open team list,confirm the skin is changed.\n4.change to another team and then change back.\nIf more than one skin for the same character is selected, only first will apply.": "如何使用：\n1.確認勾上啟用\n2.切換到需要換膚的角色\n3.打開隊伍列表，確認角色皮膚已經更換\n4.切換到另一個隊伍配置, 然後再換回來\n如果同一個角色同時選擇多個皮膚, 只有第一個會生效",
        "Hu Tao": "胡桃",
        "Hunter's Bow": "獵弓",
        "Hunter's Path": "獵人之徑",
        "HuntersRay": "獵刀鰩",
        "Hydro": "水",
        "Hydro Abyss Herald": "深淵使徒·激流",
        "Hydro Bathysmal Vishap": "深海龍蜥·原種",
        "Hydro Crystalfly": "水晶蝶",
        "Hydro Hypostasis": "無相之水",
        "Hydro Lamps": "水量偵測晶體",
        "Hydro Tulpa": "水形幻人",
        "Hydroculus": "水神瞳",
        "Ice": "冰",
        "IceCrystal": "冰元素結晶",
        "Icewind Suite": "冰風組曲",
        "Icon size": "圖示大小",
        "Icon view": "圖示視圖",
        "Icons will be sized dynamically depend to zoom size.\nMinimap icons don't affected.": "圖示將根據縮放大小動態調整大小\n小地圖圖示不受影響。",
        "If 'Instant Vacuum' is not checked, mob will be vacuumed at the specified speed.": "如果沒有勾選 [瞬間吸附]，生物將以指定的速度被吸附。",
        "If enabled, any input will be blocked.": "啟用後,所有輸入將被屏蔽",
        "If enabled, kill aura will only affect monsters targeting/aggro towards you.": "啟用後,殺戮光環只會影響對你有仇恨的怪物",
        "If enabled, monsters won't be able to push you despite the distance or size": "啟用後,無論距離和大小,怪物都無法推動你",
        "If enabled, rod will recasted. Without visualization.": "啟用後, 將會重新拋竿, 但看不見",
        "If enabled, the kill aura will first try to destroy the shield.": "啟用後殺戮光環會嘗試優先摧毀護盾/盾牌",
        "If enabled, vacuum will only affect monsters targeting you. Will not affect animals.": "啟用後, 吸附只會影響以你為目標的怪物, 不會影響動物",
        "If teleport cannot get ground height of target location,\nit will teleport you to the height specified here.\nIt is recommended to have this value to be at least as high as a mountain.\nOtherwise, you may fall through the ground.": "如果傳送無法獲取目標位置的地面高度, \n會將您傳送到此處指定的高度\n建議此值至少與山一樣高,\n否則可能掉落到地下",
        "Illusion": "壁畫",
        "Illusion Mural": "神秘的壁畫",
        "Import new language": "導入新的語言文件",
        "In / Completed icon view": "在/已完成圖示視圖中",
        "In rock": "岩封",
        "In-completed point transparency": "未完成點透明度",
        "In-completed points transparency.": "未完成點透明度",
        "Inazuma Shrine of Depths": "稻妻地靈龕",
        "Include Animals": "包括動物",
        "Include Monsters": "包括怪物",
        "Include animals": "包括動物",
        "Include animals in vacuum.": "生物吸附將包括動物",
        "Include monsters": "包括怪物",
        "Include monsters in vacuum.": "生物吸附將包括怪物",
        "Increase FOV": "增加視野",
        "Inf. Stamina": "無限體力",
        "Infinite Stamina": "無限體力",
        "Info Window": "資訊窗口",
        "Info window": "資訊窗口",
        "Iniquitous Baptist": "深罪浸禮者",
        "Insta Kill": "秒殺",
        "Instant": "瞬間",
        "Instant Bow": "瞬時弓",
        "Instant Bow Charge": "弓箭瞬間蓄力",
        "Instant Death Mode": "即死模式",
        "Instant Vacuum": "瞬間吸附",
        "Instant death mode": "即死模式",
        "Instantly destroys non-living objects within range.": "自動摧毀範圍內的 非生物 物體",
        "Interaction Rewards": "交互獎勵",
        "Interactive Text": "互動式文本",
        "Interactive map": "大地圖配置",
        "Interpolate": "插值",
        "Interpolation Speed": "插值速度",
        "Interpolation speed.\nIt's recommended setting below or equal to 0.1.": "插值速度\n建議設置為低於或等於 0.1",
        "Inu": "狗",
        "Inventory / Materials": "庫存 / 材料",
        "Investigates": "調查",
        "Iron Chunk": "鐵礦",
        "Iron Chunk Drop": "鐵礦掉落",
        "Iron Point": "鐵尖槍",
        "Iron Sting": "鐵蜂刺",
        "Item Drops": "掉落道具",
        "Item adjusting": "物品調整",
        "ItemID": "物品ID",
        "ItemID of item, it can be found in Grasscutter.": "物品的ID,可以在Grasscutter查詢(原神私服,可在GitHub上搜索相關內容)",
        "Items count": "物品數量",
        "JSON": "JSON",
        "JSON Multiply points": "多個JSON",
        "JSON Multiply teleports": "JSON文件中多個傳送點的坐標",
        "Jade Chamber": "群玉閣",
        "Jade Incense Cauldron": "玉鼎傳香",
        "Jadefall's Splendor": "碧落之瓏",
        "Jadeplume Terrorshroom": "翠翎恐蕈",
        "Jadewater Fruit": "水玉果實",
        "Jean": "琴",
        "Jinwu": "瑾武(層岩巨淵安全技術員)",
        "Jueyun Chili": "絕雲椒椒",
        "Kaedehara Kazuha": "楓原萬葉",
        "Kaeya": "凱亞",
        "Kaeya_CostumeDancer": "凱亞: 帆影游風",
        "Kagotsurube Isshin": "籠釣瓶一心",
        "Kagura's Verity": "神樂之真意",
        "Kairagi": "海亂鬼",
        "Kalpalata Lotus": "劫波蓮",
        "Kamisato Ayaka": "神里綾華",
        "Kamisato Ayato": "神里綾人",
        "Karmaphala Wood": "業果木",
        "Katerina": "凱瑟琳",
        "Katsuragikiri Nagamasa": "桂木斬長正",
        "Kaveh": "卡維",
        "Keep game time the same": "保持遊戲時間在一個固定時間，聯機時僅自己可見",
        "Keqing": "刻晴",
        "Keqing_OpulentSplendor": "刻晴：霓裾翩躚",
        "Key Sigil": "鍵紋",
        "Key Sigil I": "鍵紋 I",
        "Key Sigil II": "鍵紋 II",
        "Key Sigil III": "鍵紋 III",
        "Key Sigil IV": "鍵紋 IV",
        "Key Sigil V": "鍵紋 V",
        "Key of Khaj-Nisut": "聖顯之鑰",
        "Key to hold down before clicking on target location.": "單擊目標位置之前按住的鍵.",
        "Key to toggle main menu visibility. Cannot be empty.\nIf you forget this key, you can see or set it in your config file.": "開關Akebi菜單的按鍵，不能為空。\n如果你忘記了該快捷鍵，你可以在你的配置文件中看到或設置它。",
        "Khalid": "哈立德(須彌珠寶商人)",
        "Khvarena Inscription Fragment": "靈光銘文的殘片",
        "Khvarena Mayflies": "靈光蜉蝣",
        "Khvarena Mayfly": "靈光蜉蝣",
        "Kid Kujirai": "鯨井小弟",
        "Kill Aura": "殺戮光環",
        "Kill Range": "殺戮範圍",
        "Kill aura causes crash damage for monster around you.": "殺戮光環會對你周圍的怪物造成墜落傷害",
        "Kill aura will attempt to instagib any valid target.": "殺戮光環將嘗試作用任何有效目標",
        "Kill times": "擊殺次數",
        "Kimiya": "齊米亞(須彌學生)",
        "King Deshret's Pillar": "赤王之柱",
        "King's Squire": "王下近侍",
        "Kirara": "綺良良",
        "Kitain Cross Spear": "喜多院十文字",
        "Kitsune": "狐狸",
        "Klee": "可莉",
        "Klee_CostumeWitch": "可莉: 琪花星燭",
        "Knocking Locations": "敲擊點",
        "Kory Drum": "俱利鼓",
        "Kujou Sara": "九條裟羅",
        "Kuki Shinobu": "久岐忍",
        "Lakelight Lily": "湖光鈴蘭",
        "Lambad": "蘭巴德(須彌酒館老闆)",
        "Landmarks": "地標",
        "Language": "語言",
        "Large Rock Pile": "大岩石",
        "Lavender Melon": "堇瓜",
        "Layla": "萊依拉",
        "Lazurite Axe Marlin": "青金斧槍魚",
        "Left": "左",
        "Left HotKey": "向左快捷鍵",
        "Left Move": "左移",
        "Left Roll": "相機左移",
        "Lerp": "插值傳送",
        "Level": "玩家等級",
        "Ley Line Blossom": "地脈之花",
        "Leyline": "地脈花",
        "Light Guiding Ceremony": "導光儀式",
        "Light Up Tile Puzzle": "發光的地板解謎",
        "Light of Foliar Incision": "裁葉萃光",
        "Light-Up Tile Puzzle": "發光的地板解謎",
        "Lighting": "亮度(暫)",
        "Lightning": "閃電",
        "Lightning Strike Probe": "雷霆探針",
        "Lightning target enemy, works with RainHeavy weather.": "閃電目標設置為敵人，適用於雷暴天氣。",
        "Limit framerate while the game window isn't focused.\nThis won't work if the cheat menu is open or if you're in a loading screen.": "在遊戲處於後台時限制幀率,\n如果作弊菜單打開或處於載入中則無效",
        "Linden Wood": "椴木",
        "Lion's Roar": "匣裡龍吟",
        "Lisa": "麗莎",
        "Lisa_Studentin": "麗莎：合頁攬花",
        "Lithic Blade": "千岩古劍",
        "Lithic Spear": "千岩長槍",
        "Living": "生物",
        "Liyue": "璃月",
        "Lizard Tail": "蜥蜴尾巴",
        "Loach Pearl": "鰍鰍寶玉",
        "Load Profile": "載入配置",
        "Load from JSON": "從JSON中載入",
        "Local Legend": "地方傳奇",
        "Local Specialties": "地方特產",
        "Locked": "鎖定",
        "Logs current active character's animation state.": "記錄當前前台角色的動畫狀態",
        "Look Sensitivity": "視角靈敏度",
        "Look Smoothing": "視角平滑",
        "Lost Prayer to the Sacred Winds": "四風原典",
        "Lotus Head": "蓮蓬",
        "Lower = Smoother": "降低 = 更加平滑",
        "Lower Pathway": "下級通路",
        "Lua Editor": "Lua 編輯器",
        "LuaEditor": "Lua編輯器",
        "Lucklight Fly": "吉光蟲",
        "Lumen Cage": "流明原石",
        "Lumenlamp": "流明石燈",
        "Lumenspar": "流明晶石",
        "Lumidouce Bell": "柔燈鈴",
        "Luminescent Spine": "發光髓",
        "Luminous Seelie": "流明仙靈",
        "Lumitoile": "幽光星星",
        "Lunged Stickleback": "肺棘魚",
        "Lupus Boreas, Dominator of Wolves": "北風的王狼、奔狼的領主",
        "Luxurious": "華麗",
        "Luxurious Chest": "華麗的寶箱",
        "Luxurious Sea-Lord": "銜珠海皇",
        "Luxurious Chest": "華麗的寶箱",
        "Lynette": "琳妮特",
        "Lyney": "林尼",
        "Madarame": "斑目百兵衛(稻妻社奉行代行)",
        "Magenta Fantail Pigeon": "洋紅扇尾鴿",
        "Magic Guide": "魔導緒論",
        "Magical Crystal Chunk": "魔晶塊",
        "Magical Crystal Chunk Drop": "魔晶塊掉落",
        "Maguu Kenki": "魔偶劍鬼",
        "Mailed Flower": "飾鐵之花",
        "Maintenance Mek: Gold Leader": "維護機關・澄金領隊型",
        "Maintenance Mek: Initial Configuration": "維護機關・初始能力型",
        "Maintenance Mek: Platinum Collection": "維護機關・白金典藏型",
        "Maintenance Mek: Situation Controller": "維護機關・態勢控制者",
        "Maintenance Mek: Water Body Cleaner": "維護機關・水域清理者",
        "Make Character invisible": "隱藏角色",
        "Makhaira Aquamarine": "瑪海拉的水色",
        "Malachitin Lumibug": "珉光蟲",
        "Mallow Wood": "懸鈴木",
        "Manage languages": "管理語言",
        "Manipulation": "操縱",
        "Manual": "手動",
        "Manual completing": "手動完成",
        "Map Filters": "地圖物品篩選",
        "Map Teleport": "地圖傳送",
        "Map Teleport Hotkeys": "地圖傳送快捷鍵",
        "MapShowWindow": "地圖顯示窗口",
        "Maple Wood": "楓木",
        "Mappa Mare": "萬國諸海圖譜",
        "Marcotte": "茉潔草",
        "Marjorie": "瑪喬麗(蒙德榮光之風店主)",
        "Marked as Investigate/Search, etc.": "標記為調查/探索等",
        "Marrow Lizard": "嗜髓蜥",
        "Masked Weasel": "面具鼬",
        "Master Zhang": "老章(鐵匠)",
        "Material, Mineral, Artifact.": "材料,礦物,聖遺物等",
        "Materials Filter": "材料篩選",
        "Matsutake": "松茸",
        "Max Burst Energy": "滿元素爆發能量",
        "Max Multiplier": "倍攻最大值",
        "Max Zoom": "最大視距",
        "MaxExp": "最大經驗值",
        "Meat": "獸肉",
        "Medaka": "花鱂",
        "Melodic Bloom": "音律花",
        "Memory of Dust": "塵世之鎖",
        "Menu open key": "打開菜單鍵",
        "Merchant": "商人",
        "Messenger": "信使",
        "Middle Screen Tracer": "設置追蹤點為螢幕中心",
        "Mika": "米卡",
        "Mikoshi": "御輿源一郎(稻妻根付之源店主)",
        "Millelith": "千岩軍",
        "Millennial Pearl Seahorse": "千年珍珠駿麟",
        "Min Multiplier": "倍攻最小值",
        "Min Zoom": "最小視距",
        "Min. Entity Size": "最小實體大小",
        "Mineral": "礦物",
        "Mini Puzzle": "迷你解密",
        "Minimap icon size": "小地圖圖示大小",
        "Minimum Health": "最小生命值",
        "Minimum entity size as measured in-world.\nSome entities have either extremely small or no bounds at all.\nThis parameter helps filter out entities that don't meet this condition.": "測量的最小實體大小\n一些實體的邊界非常小或根本沒有邊界\n此選項有助於過濾掉不滿足此條件的實體",
        "Minimum health (in %) required before god mode takes effect.": "無敵模式生效所需的最低百分比生命值",
        "Mint": "薄荷",
        "Missing Attack Rate": "攻擊閃避機率",
        "Missive Windspear": "風信之鋒",
        "Mist Bubble": "小船",
        "Mist Flower Corolla": "冰霧花",
        "Mistsplitter Reforged": "霧切之回光",
        "Mitachurl": "丘丘暴徒",
        "Mitternachts Waltz": "幽夜華爾茲",
        "Mob Drop Radius (m)": "生物掉落物吸附半徑(米)",
        "Mob Vacuum": "生物吸附",
        "Modifies pickup/open range to this value (in meters).": "自動拾取和打開的範圍由這個數值控制(單位: 米)",
        "Mona": "莫娜",
        "Mona_PactOfStarsandMoon": "莫娜：星與月之約",
        "Mondstadt": "蒙德",
        "Monster": "怪物",
        "Monster From the Gray Crystals": "灰餘晶中的魔物",
        "Monster List": "怪物列表",
        "Monster Modifier": "怪物修改器",
        "Monster modifier": "怪物修改器",
        "MonsterShielded": "怪物護盾",
        "Monsters": "怪物",
        "Moonpiercer": "貫月矢",
        "Mora": "摩拉",
        "Mora/XP, overworld/Trounce bosses, etc.": "摩拉/經驗,大世界/周本boss等",
        "Mountain Date Wood": "刺葵木",
        "Mourning Flower": "悼靈花",
        "Mouun's Moon": "曚雲之月",
        "Move Back": "後退",
        "Move FPS Indicator": "移動幀率指示器",
        "Move Forward": "前進",
        "Move Info Window": "移動資訊窗口",
        "Move Left": "左移",
        "Move Right": "右移",
        "Move Status Window": "移動功能窗口",
        "Move Sync Packet Replacement": "阻止上傳模式(更安全)",
        "Move left": "左移",
        "Move relative to camera view instead of avatar view/direction.": "相對相機視角進行移動而不是角色朝向移動",
        "Move right": "右移",
        "Movement Smoothing": "平滑移動",
        "Movement Speed": "相機移動速度",
        "Movement speed when using fall control": "當使用墜落控制時的移動速度",
        "Ms. Yu": "小雨(璃月總務司幹事)",
        "Mud Frog": "泥蛙",
        "Multi-Animation": "多重動畫",
        "Multi-Hit": "倍攻",
        "Multi-Hit Mode": "倍攻模式",
        "Multi-Hit Random": "隨機倍攻",
        "Multi-Hit [OnePunch]": "倍攻 [一擊必殺]",
        "Multi-Target": "普攻範圍",
        "Multiplier": "倍率",
        "Mushroom": "蘑菇",
        "Mysterious Carvings": "神秘的刻像",
        "Mysterious Crystalls": "神秘的晶體",
        "Mysterious Meat": "神秘的肉",
        "Mysterious Stone Slate": "神秘的石板",
        "NPCs": "寵物型",
        "NPCss": "NPC",
        "Nahida": "納西妲",
        "Naku Weed": "鳴草",
        "Name": "名稱",
        "Name ": "名稱: ",
        "Name: {}\nFilepath: {}\nPseudo: {}\nAuthors: {}\nFont name: {}": "名稱: {}\n文件路徑: {}\n翻譯語言: {}\n作者: {}\n字體名稱: {}",
        "Navia": "娜維婭",
        "Neuvillette": "那維萊特",
        "New items detect supported": "支持新物品檢測",
        "Next Teleport": "傳送下一個",
        "NickName": "暱稱",
        "Nilotpala Lotus": "月蓮",
        "Nilou": "妮露",
        "Ningguang": "凝光",
        "Ningguang_OrchidsEveningGown": "凝光: 紗中幽蘭",
        "Nirodha Fruit": "苦離果",
        "No Animation": "允許在空中釋放技能",
        "No Clip": "自由移動",
        "No Fog": "去霧",
        "No Sprint Cooldown": "無衝刺冷卻時間",
        "No fog": "去霧",
        "No-Clip": "自由移動",
        "No-clip move speed.\nNot recommended setting above 5.0.": "自由移動移動速度\n不建議超過35",
        "NoClip Hotkeys": "自由移動快捷鍵",
        "NoClipHotkeysPnl": "NoClipHotkeysPnl",
        "Nobushi": "武士",
        "Noctilucous Jade": "夜泊石",
        "Noctilucous Jade Drop": "夜泊石掉落",
        "Noelle": "諾艾爾",
        "None": "無",
        "Normal": "普通",
        "Notifications on the bottom-right corner of the window will be displayed.": "顯示窗口右下角的通知。",
        "Npc": "NPC",
        "Number of items to be created.": "需要合成的物品數量",
        "Nurseries In The Wilds": "荒野中的苗圃",
        "Nurseries in the Wilds": "荒野中的苗圃",
        "OTI": "立即打開隊伍界面",
        "Oathsworn Eye": "證誓之明瞳",
        "Object List": "實體列表",
        "Ocean Crab": "海藍蟹",
        "Oceanid": "純水精靈",
        "Oceanid Boar": "幻形豕獸·水",
        "Oceanid Crab": "幻形蟹·水",
        "Oceanid Crane": "幻形鶴·水",
        "Oceanid Falcon": "幻形飛鷹·水",
        "Oceanid Finch": "幻形雀·水",
        "Oceanid Frog": "幻形蛙·水",
        "Oceanid Squirrel": "幻形花鼠·水",
        "Oceanid Wigeon": "幻形游禽·水",
        "Oculi Teleport": "神瞳傳送",
        "Oculi teleport": "神瞳傳送",
        "Oculus": "神瞳",
        "Old Merc's Pal": "傭兵重劍",
        "One-Punch Mode": "秒殺模式",
        "Onikabuto": "鬼兜蟲",
        "Only Hostile/Aggro": "只作用於仇恨在你身上的對象",
        "Only bow character.": "僅限弓箭角色",
        "Only unfinished": "只顯示未完成",
        "Oozing Concretions": "淤泥涌口",
        "Open Folder": "打開文件夾",
        "Open Team Immediately": "立即打開隊伍界面",
        "Open ascension materials filter window": "開啟素材過濾窗口",
        "Open elements": "開啟元素選單",
        "Open in browser": "瀏覽器打開:",
        "Open team immediately without waiting for count down.": "立即打開隊伍界面, 不需要等待讀條",
        "Open-World Chests": "開放世界寶箱",
        "Operable Mechanism": "活動機關",
        "Ores": "礦物",
        "Ores and variants, e.g. electro crystals, marrows, etc.": "礦物及其變種, 如: 電氣水晶、晶化骨髓等",
        "Other": "其他",
        "Other settings": "其他選項",
        "OtherSettings": "其他設置",
        "Others": "其他",
        "Otherworldly Story": "異世界行記",
        "Otogi Wood": "御伽木",
        "Outline Color": "輪廓顏色",
        "Outline Thickness": "輪廓厚度",
        "Outline thickness of arrow.": "箭頭輪廓粗細",
        "Override Height (m)": "指定高度(米)",
        "Oz": "奧茲",
        "Packet": "阻止上傳",
        "Packet Sniffer": "抓包工具",
        "Padding in status window": "在功能窗口中填充",
        "Padisarah": "帕蒂沙蘭",
        "Paimon": "應急食品",
        "Paimon Follow": "派蒙跟隨",
        "Paimon follow": "派蒙跟隨",
        "Pale Red Crab": "薄紅蟹",
        "Peach of the Deep Waves": "沉波蜜桃",
        "Peeking Unlock": "防止虛化",
        "Percent damage mode": "百分比傷害模式",
        "Percent mode": "百分比模式",
        "Performing ": "正在執行: ",
        "Permanent Elemental Sight": "永久元素視野",
        "Perpetual Mechanical Array": "恆常機關陣列",
        "Phantasmal Gate": "幻夢之門",
        "Phase Gate": "相位之門",
        "Philanemo Mushroom": "慕風蘑菇",
        "Phoneme": "嘴型",
        "Pick-ups": "直接拾取型",
        "Pick-upss": "拾取物",
        "Pickup Filter": "拾取過濾",
        "Pickup Filters": "拾取過濾\n",
        "PickupFilter ": "拾取過濾",
        "Pigeon": "鴿子",
        "Pine Wood": "松木",
        "Pinecone": "松果",
        "Pipe name": "管道名",
        "Pipe name for connecting. Changes will apply after next game launch.": "用於連接的管道名稱, 重啟生效。",
        "Pirate Helm": "海盜船指針(清籟丸)",
        "Places of Essence Worship": "精華拜受處",
        "Placesof Essence Worship": "精華拜受處",
        "Plant": "植物",
        "Plants": "植物",
        "Player": "玩家",
        "Player interpolation speed.": "玩家插值速度",
        "Please report the issue on our Discord server.": "請在我們的Discord伺服器上報告此問題",
        "Pluie Lotus": "久雨蓮",
        "Plume of Purifying Light": "淨光翎",
        "Pneumousia Mechanism": "芒荒機關",
        "Pocket Grimoire": "口袋魔導書",
        "Point finding range": "點位尋找範圍",
        "Points directory ": "點位文件夾\n",
        "Polar Star": "冬極白星",
        "Pole": "長柄武器",
        "Polearms": "原胚",
        "PopupBg": "跳出視窗背景",
        "Portable Power Saw": "便攜動力鋸",
        "Position": "位置坐標",
        "Pot": "鍋",
        "Potato": "馬鈴薯",
        "Potential Energy Orbs": "勢能球",
        "Precious": "珍貴",
        "Precious Chest": "珍貴的寶箱",
        "Precious Chest": "珍貴的寶箱",
        "Predator": "掠食者",
        "Press to file reload and mark all, selected 0 index.": "按下文件重新載入並標記所有,並選擇第一個點位文件",
        "Press to teleport next of selected.": "按下按鍵傳送到下一個選擇的坐標",
        "Press to teleport previous of selected.": "按下按鍵傳送到上一個選擇的坐標",
        "Pressure Plate": "壓力石板",
        "Prevent being dragged back by the server due to excessive speed.": "防止因為跑得太快而被伺服器拉回",
        "Previous Teleport": "傳送上一個",
        "Primal Construct": "元能構裝體",
        "Primal Ember": "元能火種",
        "Primal Ember Lamp": "元能火種",
        "Primal Obelisk": "元能尖碑",
        "Primal Sandglass": "元能沙鍾",
        "Primo Geovishap": "古岩龍蜥",
        "Primordial Jade Cutter": "磐岩結綠",
        "Primordial Jade Winged-Spear": "和璞鳶",
        "Profile": "配置文件",
        "Profile changer": "配置文件修改器",
        "Profile: ": "當前配置文件: ",
        "Protection": "保護",
        "Protection Bypass": "過保護",
        "Prototype Amber": "試作金珀",
        "Prototype Archaic": "試作古華",
        "Prototype Crescent": "試作澹月",
        "Prototype Rancour": "試作斬岩",
        "Prototype Starglitter": "試作星鐮",
        "Pseudo: %s": "遊戲暱稱: %s",
        "Pufferfish": "炮魨",
        "Purple Shirakodai": "流紋京紫蝶魚",
        "Puzzle": "解謎",
        "Puzzle Chest": "解密寶箱",
        "Puzzle Items": "解密類型",
        "Pyro": "火",
        "Pyro Abyss Lector": "深淵詠者·淵火",
        "Pyro Hypostasis": "無相之火",
        "Pyro Regisvine": "爆炎樹",
        "Qin_GunnhildrsLegacy": "琴: 古恩希爾德的傳承",
        "Qin_SeaBreezeDandelion": "琴: 海風之夢",
        "Qingxin": "清心",
        "Qiqi": "七七",
        "Quality": "質量",
        "Quest Fast Teleports": "任務快速傳送",
        "Quest Interact": "任務交互",
        "Quest Interaction": "任務交互",
        "Quest Interacts": "任務交互",
        "Quest Teleport": "任務點傳送",
        "QuestTP": "任務點傳送",
        "QuestTpKey": "傳送快捷鍵",
        "Quickly prepare an unstudied recipe to the maximum possible.": "盡可能快速的將一份未解鎖自動烹飪的食物解鎖自動烹飪",
        "Quicksand Unagi": "流沙鰻鰻",
        "RC": "RC",
        "Radiant Spincrystal": "旋曜玉帛",
        "Radish": "白蘿蔔",
        "Radish Drop": "白蘿蔔掉落",
        "Radius (m)": "範圍 (米)",
        "Radius of arrow.": "箭頭半徑",
        "Radius of common loot vacuum.": "普通物品的吸附範圍",
        "Radius of mob drop vacuum.\n(Item Drops and Equipments)": "生物掉落的吸附範圍/\n(掉落道具/裝備)",
        "Radius of vacuum.": "吸附範圍",
        "Radius to check for valid targets.": "有效目標檢測範圍",
        "Raiden Shogun": "雷電將軍",
        "Raimei Angelfish": "雷鳴仙",
        "Rainbow Rose": "虹彩薔薇",
        "Rainslasher": "雨裁",
        "Random element type (excluding physics)": "使元素類型隨機(不會打出物傷)",
        "RandomElementType": "隨機元素類型",
        "Randomize": "隨機",
        "Randomize Multiplier": "隨機倍攻",
        "Randomize multiplier between min and max multiplier.": "隨機倍攻擊,範圍在倍攻最小值和最大值之間隨機",
        "Randomly missing enemies attack (in %, 0% = never, 100% = always) such as evade ability in other games.": "隨機閃避敵人的攻擊(以%表示, 0% = 不閃避, 100% = 全閃避)，類似其他遊戲中的閃避率。",
        "Range": "範圍",
        "Range (m)": "範圍 (米)",
        "Range for puzzle detection.\nHigh values are not recommended, as it is easily detected by the server.": "自動解密檢測範圍\n不建議大範圍,容易封號",
        "Rate": "百分比",
        "Raven Bow": "鴉羽弓",
        "Raw Meat": "獸肉",
        "Razor": "雷澤",
        "Recast Delay (ms)": "重竿延遲 (毫秒)",
        "Recast rod": "重新拋竿",
        "Recipe": "食譜",
        "Rect Color": "長方形顏色",
        "Recurve Bow": "反曲弓",
        "Red Horned Lizard": "紅角蜥",
        "Red Tailed Lizard": "赤尾蜥",
        "Red-Finned Unagi": "赤鰭陸鰻鰻",
        "Red-Tailed Weasel": "紅尾鼬",
        "Redbill Pelican": "朱喙鵜鶘",
        "Redcrown Finch": "紅冠雀",
        "Redhorn Stonethresher": "赤角石潰杵",
        "Reduce": "減少",
        "Reduce Skill/Burst Cooldown": "減少 戰技/爆發 冷卻時間",
        "Reduce cooldowns of elemental skills and bursts.\n1.0 - no CD, 2.0 and higher - increases the timer value.": "減少元素戰技/元素爆發的冷卻時間。\n1.0: 無冷卻\n1.0以上: 冷卻時間為數值-1。",
        "Relay Stone": "聚電石",
        "Reload": "重新載入",
        "Remarkable": "奇饋",
        "Remarkable Chest": "奇饋寶箱",
        "Remove": "移除",
        "Remove Collider": "移除碰撞器",
        "Remove HP": "移除血量",
        "Remove damage output overlay": "移除傷害輸出覆蓋",
        "Removes delay in-between sprints.": "移除多次衝刺間的冷卻時間",
        "Removes energy requirement for elemental bursts.\n(Energy bubble may appear incomplete but still usable.)": "元素爆發不再需要充滿能量(技能圖示看起來是未充滿但仍然可以使用)",
        "Removes the fog.": "移除霧氣",
        "Removes the grass.": "去除草地",
        "Rename": "重命名",
        "Rename (Pseudo)": "重命名(暱稱)",
        "RenameProfile": "重命名配置文件",
        "RenameProfilePnl": "RenameProfilePnl",
        "Repeat Delay (ms)": "重複間隔 (毫秒)",
        "Reset": "重設",
        "Reset Key": "重設快捷鍵",
        "Reset Roll": "重設翻滾狀態",
        "Resin type": "獲取獎勵時消耗的樹脂類型(普通/濃縮)",
        "ResizeGrip": "ResizeGrip",
        "ResizeGripActive": "ResizeGripActive",
        "ResizeGripHovered": "ResizeGripHovered",
        "Resources": "資源",
        "Revert latest completion": "恢復最近一次完成",
        "Rifthound": "獸境獵犬",
        "Rifthound Whelp": "獸境幼犬",
        "Right": "右",
        "Right HotKey": "向右快捷鍵",
        "Right Move": "右移",
        "Right Roll": "相機右移",
        "Rightful Reward": "公義的酬報",
        "Rippling Heartfeather Bass": "波波心羽鱸",
        "Rishboland Tiger": "長鬢虎",
        "Rock": "岩",
        "Rock Pile": "岩石堆",
        "RockCrystal": "岩元素結晶",
        "Rod will be recast after this delay (in ms).": "經過重竿延遲後, 將會重新拋竿",
        "Roll Left": "向左翻滾",
        "Roll Right": "向右翻滾",
        "Roll Smoothing": "平滑翻滾",
        "Roll Speed": "視角翻滾速度",
        "Romaritime Flower": "海露花",
        "Romaritime Flowers": "海露花",
        "Rosaria": "羅莎莉亞",
        "Rosaria_ToTheChurchsFreeSpirit": "羅莎莉亞: 致教會自由人",
        "Royal Bow": "宗室長弓",
        "Royal Greatsword": "宗室大劍",
        "Royal Grimoire": "宗室秘法錄",
        "Royal Longsword": "宗室長劍",
        "Royal Spear": "宗室長槍",
        "Ruin Brazier": "遺跡之燭",
        "Ruin Drake": "遺跡龍獸",
        "Ruin Grader": "遺跡重機",
        "Ruin Guard": "遺跡守衛",
        "Ruin Hunter": "遺跡獵手",
        "Ruin Sentinel": "遺跡機兵",
        "Ruin Serpent": "遺跡巨蛇",
        "Rukkhashava Mushroom": "樹王聖體菇",
        "Run on water": "水上行走",
        "Rust": "弓藏",
        "Rusty Koi": "錆假龍",
        "Sacred Ibis": "聖䴉",
        "Sacred Sakura": "神櫻樹",
        "Sacred Seal": "聖章石",
        "Sacrificial Bow": "祭禮弓",
        "Sacrificial Fragments": "祭禮殘章",
        "Sacrificial Greatsword": "祭禮大劍",
        "Sacrificial Jade": "遺祀玉瓏",
        "Sacrificial Sword": "祭禮劍",
        "Saghira Machine": "能量提取裝置",
        "Sakura Bloom": "緋櫻繡球",
        "Salamander": "鰍鰍",
        "Samachurl": "丘丘薩滿",
        "Sand Grease Pupa": "沙脂蛹",
        "Sand Pile": "鬆散的沙堆",
        "Sandbearer Wood": "卻砂木",
        "Sandstorm Angler": "吹沙角魨",
        "Sango Pearl": "珊瑚珍珠",
        "Sangonomiya Cohort": "珊瑚宮成員",
        "Sangonomiya Kokomi": "珊瑚宮心海",
        "Sapphire": "藍寶石",
        "Sapwood Blade": "原木刀",
        "Sara": "莎拉(蒙德獵鹿人侍應生)",
        "Save completed points": "保存完成的點位",
        "Save scope for completed items.": "保存已完成物品的範圍。",
        "Sayu": "早柚",
        "Scarab": "聖金蟲",
        "Scarlet Quartz": "深赤之石",
        "Scarlet Quartz Drop": "深赤之石掉落",
        "Scenes of Flowing Lotuses": "流蓮光景",
        "Schulz": "舒茨(蒙德鐵匠學徒)",
        "Scion of the Blazing Sun": "烈陽之嗣",
        "Scorpion": "毒蠍",
        "ScrollbarBg": "ScrollbarBg",
        "ScrollbarGrab": "ScrollbarGrab",
        "ScrollbarGrabActive": "ScrollbarGrabActive",
        "ScrollbarGrabHovered": "ScrollbarGrabHovered",
        "Sea Ganoderma": "海靈芝",
        "Seagrass": "海草",
        "Seal Location I": "鍵紋鎖 I",
        "Seal Location II": "鍵紋鎖 II",
        "Seal Location III": "鍵紋鎖 III",
        "Seal Location IV": "鍵紋鎖 IV",
        "Seal Location V": "鍵紋鎖 V",
        "Seal Locations": "鍵紋鎖",
        "Sealed Chest": "封印的寶箱",
        "Search": "搜索",
        "Search Filters": "搜索物品",
        "Search Point": "調查點",
        "Search Points": "調查點",
        "Search name": "搜索名稱",
        "Seasoned Hunter's Bow": "歷練的獵弓",
        "See xLua docx": "參見Lua文件",
        "Seelie": "仙靈",
        "Seelie Court": "仙靈之庭",
        "Seelie Lamp": "仙靈座",
        "Seelie Court": "雪山仙靈座",
        "Select": "選擇",
        "Select The Type Of Wings.": "選擇風之翼類型",
        "Select skin you want to replace it with, then teleport.": "選擇你想替換的怪物皮膚,傳送一次後生效",
        "Select the mode of box drawing.": "選擇邊框繪製模式",
        "Select the mode of tracer drawing.": "選擇追蹤繪製模式",
        "Select the quality of cook result.": "選擇烹飪結果的質量",
        "Select weather type.": "選擇天氣類型",
        "Selecting first teleport after loading/reloading.": "載入/重新載入後選擇第一個傳送點.",
        "Send Combine": "發送合成請求",
        "Send Oculi": "供奉神瞳",
        "Sends a request to create an item in alchemy table.": "向合成台發送物品製作請求",
        "Sends automatically all items to worship statue. \nQuantity is determined automatically.": "自動將神瞳供奉到神像,並自動確定數量",
        "Separated windows": "分離窗口",
        "Serpent Spine": "螭骨劍",
        "Set AltSpeed HotKey": "設置AltSpeed快捷鍵(暫)",
        "Set Ascend Key": "設置上升按鍵",
        "Set Back Key": "設置向後按鍵",
        "Set Descend Key": "設置降低按鍵",
        "Set Forward Key": "設置向前按鍵",
        "Set GameSpeed Multiplier\nDo NOT use this in the Open World, only use in menus/etc, VERY DANGEROUS!": "加速遊戲\n",
        "Set Left Key": "設置向左按鍵",
        "Set Right Key": "設置向右按鍵",
        "Set UID position X": "設置UID X坐標",
        "Set UID position y": "設置UID Y坐標",
        "Set UID size": "設置UID字體大小",
        "Set a field of view value": "設置視野值",
        "Set a fixed additional zoom value to the camera.": "給相機設置一個固定的附加視距值",
        "Set accounts' name showing type.": "設置帳號名顯示類型",
        "Set avatar invisible": "設置頭像不可見",
        "Set collider": "設置碰撞器",
        "Set the camera's maximum zoom radius ratio.": "設置相機的最大視距半徑比",
        "Set the camera's minimum zoom radius ratio.": "設置相機的最小視距半徑比",
        "Set the camera's zoom speed multiplier.\nNote: Sensitive and can be buggy. Best left at 1.": "設置相機的視距速度倍數。\n注意：該數值很靈敏，可能會產生問題，最好設置為1。",
        "Setekh Wenut": "風蝕沙蟲",
        "Settings": "設置",
        "Shadowy Husk": "黯色空殼",
        "Shaggy Sumpter Beast": "氂氂馱獸",
        "Sharpshooter's Oath": "神射手之誓",
        "Shenhe": "申鶴",
        "Shields": "護盾",
        "Shikanoin Heizou": "鹿野院平藏",
        "ShimmeringGalaxy": "星漢燦爛之翼",
        "Shimura": "志村勘兵衛(稻妻志村屋店主)",
        "Shogun": "將軍",
        "Shogunate Infantry": "幕府足輕",
        "Shouki No Kami": "正機之神殿",
        "Show Ascension Materials": "顯示素材表",
        "Show Chest": "顯示附近寶箱",
        "Show Chest Indicator": "顯示寶箱指示器",
        "Show FPS Indicator": "顯示幀率指示器",
        "Show HD icons": "顯示高畫質圖示",
        "Show Icons": "顯示圖示",
        "Show Info": "顯示資訊",
        "Show Info Window": "顯示資訊窗口",
        "Show Interactive Map": "顯示互動式地圖菜單",
        "Show Level-Up Dialog For Substat Rolls": "顯示升級資訊對話框",
        "Show Notifications": "顯示通知",
        "Show Oculi": "顯示附近神瞳",
        "Show Skill CD": "顯示技能冷卻",
        "Show Skill CDs": "顯示技能 CD",
        "Show Skill Cooldowns": "顯示技能冷卻",
        "Show Status Window": "顯示功能窗口",
        "Show Style Editor": "顯示樣式編輯器",
        "Show arrows with icons.": "顯示帶有圖示的箭頭",
        "Show chests, game mechanics.": "顯示寶箱、遊戲機制。",
        "Show completed": "顯示完成",
        "Show completed points.": "顯示完成點位.",
        "Show filtered object through obstacles.": "穿過障礙物顯示過濾的物體",
        "Show in-completed": "顯示未完成",
        "Show in-completed points.": "顯示未完成的點位",
        "Show info": "展示資訊",
        "Show info about teleport to `Info Window`.": "顯示有關傳送到“資訊窗口”的資訊。",
        "Show level up dialog when artifacts roll substats\n(when hitting levels 4, 8, 12, 16, and 20).": "顯示物品升級資訊對話框。\n(當等級到達 4, 8, 12, 16 和 20時)",
        "Show short info about nearest chest to the info window.": "在資訊窗口顯示關於最近寶箱的簡易資訊",
        "Show skill cooldowns and charges besides team buttons.": "在團隊按鈕旁，顯示技能冷卻時間和充能。",
        "Show teleport": "顯示點位數據",
        "Show type": "展示類型",
        "Show type:": "展示類型",
        "Showed in `Info Window`": "在資訊窗口中顯示",
        "Showed in `Status Window`": "在數據窗口中顯示",
        "Shrine Of Depth": "地靈龕",
        "Shroomboar": "蕈豬",
        "Signal Spirit": "風之厄靈",
        "Signora": "女士",
        "Silk Flower": "霓裳花",
        "Silver Sword": "銀劍",
        "Simulates human": "模擬人類延遲",
        "Size of cornered box": "角框尺寸",
        "Size of tracer.": "追蹤器的大小.",
        "Skin Collection": "皮膚系列",
        "Skin Modifier": "皮膚修改器",
        "SkinModifierSettingsBtn": "皮膚修飾符設置按鈕",
        "Skip Cutscenes": "跳過過場動畫(推薦下面那個,這個有bug)",
        "Skip Enhance Animation": "跳過強化動畫",
        "Skip Game Cutscenes": "跳過遊戲過場動畫",
        "Skip Tutorial Page": "跳過教學頁面",
        "Skip weapon and artifact enhancement animation.": "跳過武器和聖遺物強化動畫",
        "Skyrider Greatsword": "飛天大御劍",
        "Skyrider Sword": "飛天御劍",
        "Skyward Atlas": "天空之卷",
        "Skyward Blade": "天空之刃",
        "Skyward Harp": "天空之翼",
        "Skyward Pride": "天空之傲",
        "Skyward Spine": "天空之脊",
        "Slate Umbrellafinch": "灰藍傘雀",
        "Slime": "史萊姆",
        "Slingshot": "彈弓",
        "Small Lamp Grass": "小燈草",
        "Small Rock Pile": "小石碓",
        "Smashed Stone": "碎石",
        "Snapdragon": "金魚草",
        "Snow Finch": "雪團雀",
        "Snow Fox": "雪狐",
        "Snow Weasel": "雪隱鼬",
        "Snow-Tombed Starsilver": "雪葬的星銀",
        "Snow-Winged Goose": "雪翅雁",
        "Snowboar": "雪豬",
        "Snowstrider": "雪中君",
        "Solar Pearl": "匣裡日月",
        "Solitary Suanni": "隱山猊獸",
        "Song of Broken Pines": "松籟響起之時",
        "Song of Stillness": "靜謐之曲",
        "Soul Bel": "靈寶鐸",
        "Soul Bell": "靈寶鐸",
        "Spawn Object": "實體生成",
        "Spawn Object Hotkeys": "實體生成快捷鍵",
        "Special Chests": "特殊寶箱",
        "Special Entity": "特殊實體",
        "Special Items": "特殊物品",
        "Special Objects": "特殊對象",
        "Specter": "飄浮靈",
        "Speed": "速度",
        "Speed Multiplier": "速度倍率",
        "Speed of character\n Not recommended going above 5": "角色自動奔跑速度。\n不建議超過5。",
        "Speeds up Time": "對話時加速時間",
        "Speeds up game with hotkey": "按鍵加速遊戲",
        "Spincrocodile": "棘冠鱷",
        "Spirit Carp": "蒼靈鯉",
        "Splendor of Tranquil Waters": "靜水流湧之輝",
        "Spoof Anticheat result": "欺騙反作弊結果",
        "Spoofs/Blocks anticheat reports made by WindSeedClientNotify.": "欺騙/屏蔽WindSeedClientNotify的反作弊報告。",
        "Spring of the First Dewdrop": "初露之源",
        "Sprint": "衝刺",
        "Squirrel": "松鼠",
        "Stabilizer": "穩定器",
        "Staff of Homa": "護摩之杖",
        "Staff of the Scarlet Sands": "赤沙之杖",
        "Starconch": "星螺",
        "Starshadow Lamp": "異色重甲蟹",
        "Starshroom": "星蕈",
        "Starsilver": "星銀礦石",
        "Starsilver Drop": "星銀礦石掉落",
        "Start Range": "開始範圍",
        "Statue of The Seven": "七天神像",
        "Status": "屬性",
        "Status Aura": "元素光環",
        "Status Window": "功能窗口",
        "Status Worship": "供奉狀態",
        "Status aura apply elements to selected mobs in specified order.": "狀態光環將元素按指定順序應用於選定的生物。",
        "Sternshield Crab": "堅盾重甲蟹",
        "Stone Pillar Seal": "石柱封印",
        "Stop": "停止",
        "Store template": "初始模板",
        "Store to cheat directory": "儲存到程序目錄",
        "Storm Barrier": "風屏障",
        "Stormstone": "「雷石」",
        "Strange Ice": "奇怪的冰(山中之物)",
        "Strange Tooth": "奇異的「牙齒」",
        "Streaming Axe Marlin": "海濤斧槍魚",
        "Stretchy Fungus": "伸縮蕈獸",
        "Subdetection Unit": "子探測單元",
        "Sucrose": "砂糖",
        "Sumeru Puzzle": "須彌解密",
        "Sumeru Puzzles": "須彌解密",
        "Sumeru Rose": "須彌薔薇",
        "Sumeru Shrine of Depths": "須彌地靈龕",
        "Summit Shaper": "斫峰之刃",
        "Sun Crab": "太陽蟹",
        "Sunny Loach": "晴天鰍鰍",
        "Sunset Cloud Angler": "暮雲角魨",
        "Sunset Loach": "落日鰍鰍",
        "Sunsettia": "日落果",
        "Sunyata Flower": "淨覺花",
        "Sweet Flower": "甜甜花",
        "Sweet-Flower Medaka": "甜甜花鱂",
        "Sweet Flower": "甜甜花",
        "Sword": "劍",
        "Sword Hilt": "劍柄",
        "Sword of Descension": "降臨之劍",
        "Sword of Narzissenkreuz": "水仙十字之劍",
        "Swords": "劍",
        "Sync to server": "同步到伺服器",
        "TP": "傳送",
        "TP Hotkey": "傳送快捷鍵",
        "TableBorderStrong": "TableBorderStrong",
        "TableHeaderBg": "TableHeaderBg",
        "TableRowBg": "TableRowBg",
        "TableRowBgAlt": "TableRowBgAlt",
        "Tainted Hydro Phantasm": "濁水幻靈",
        "Take Achievements": "獲取成就獎勵",
        "Take noted, that better to set delay upper then 5 seconds.\nAlso, better don't teleport while on teleport activation.\nAnd some distance detectors can lagging a bit.": "請注意,最好將延遲設置為5秒以上\n另外,最好不要在錨點啟用時傳送\n而且一些距離可能會有延遲",
        "Takes award from Katherine for leveling up.": "領取凱瑟琳處的升級獎勵",
        "Talking Stick": "聊聊棒",
        "Tartaglia": "達達利亞",
        "Tea-Colored Shirakodai": "流紋茶碟魚",
        "Teleport": "傳送",
        "Teleport Key": "傳送快捷鍵",
        "Teleport Next": "傳送下一個",
        "Teleport Previous": "傳送上一個",
        "Teleport Reload": "重載傳送點",
        "Teleport Waypoint": "傳送錨點",
        "Teleport key": "傳送快捷鍵",
        "Teleport to Nearest": "就近傳送",
        "Teleport to QuestPoint.(Does not work for some Quest Areas) \n Press the V key to track the Quest, then press the hotkey to teleport.": "傳送到任務點(一些任務區域無法生效) \n 首先追蹤任務,然後再按下快捷鍵以進行傳送",
        "Teleports directory\n": "點位文件夾\n",
        "Temari": "手鞠",
        "Text": "文本",
        "TextDisabled": "禁用文本",
        "TextEditor": "文本編輯器",
        "Texture Changer": "紋理修改器",
        "Texture Changer.": "紋理修改器",
        "Texture changer": "紋理修改器",
        "The Alley Flash": "暗巷閃光",
        "The Bell": "鍾劍",
        "The Black Serpents": "黑蛇眾",
        "The Black Sword": "黑劍",
        "The Crux: The Alcor": "南十字•死兆星",
        "The Dockhand's Assistant": "船塢長劍",
        "The Eremites": "鍍金旅團",
        "The First Great Magic": "最初的大魔術",
        "The Flute": "笛劍",
        "The Great Snowboar King": "「大雪豬王」",
        "The Stringless": "絕弦",
        "The Unforged": "無工之劍",
        "The Viridescent Hunt": "蒼翠獵弓",
        "The Widsith": "流浪樂章",
        "The Withering": "死域",
        "The radius of circle around bait, the fishes out this circle will moved into it.": "魚餌周圍圓圈的半徑，魚出這個圓圈就會移入其中。",
        "TheWithering": "死域",
        "Theme Name": "主題名稱",
        "Theme Select": "選擇主題",
        "Themes": "主題",
        "This feature perform unlock all teleport points on current map.": "此功能可解鎖當前地圖上的所有錨點",
        "This mode prevents sending server packets with stamina cost actions,\ne.g. swim, climb, sprint, etc.\nNOTE: This is may be more safe than the standard method. More testing is needed.": "此模式可攔截包含體力消耗動作的伺服器封包，\n如: 游泳、攀爬、衝刺。\n注意: 這可能比標準方法更安全，需要更多測試。",
        "This page following with filters for items.\nItems what was activated will be appear on mini/global map. (Obviously)\nEach filter have options, you can access to it by clicking RMB on filter.\nFilters can be marked with colored lines,\n\tthey indicate that filter support some features. (Hover it)\nThats all for now. Happy using ^)": "此頁面後跟項目篩選項，\n被啟用的物品將出現在迷你/全球地圖上(很顯然)。\n每個篩選項都有選項，您可以透過右鍵單擊篩選項上來訪問它。\n某些篩選項右邊有彩色線條標記，\n\t它們意味著這些篩選項支持某些特殊功能(懸停顯示)\n就這些了。使用愉快 :)",
        "Thoma": "托馬",
        "Three Boxes": "三個箱子",
        "Thrilling Tales of Dragon Slayers": "討龍英傑譚",
        "Thunder Manifestation": "雷音權現",
        "Thundering Pulse": "飛雷之弦振",
        "Tidal Shadow": "浪影闊劍",
        "Tidalga": "汐藻",
        "Tighnari": "提納里",
        "Timaeus": "蒂瑪烏斯(蒙德煉金學者)",
        "Time ": "下次傳送倒數計時|總時長: ",
        "Time Speed": "遊戲時間速度",
        "Time Speedup Multipler \nHigher Values will lead to sync issues with servers \nand is not recommended for Laggy Internet connections.": "遊戲時間加速倍率。\n更高的倍率將導致與伺服器同步問題，\n不推薦在較差的網路環境下使用。",
        "Time Trial Challenge": "限時挑戰",
        "TimeHour": "時",
        "TimeMinute": "分",
        "TitleBg": "TitleBg",
        "TitleBgActive": "TitleBgActive",
        "TitleBgCollapsed": "TitleBgCollapsed",
        "To display paimon, turn on the function, open the profile (esc) and close it. \nIf the paimon disappeared after teleportation, do not disable the function, open and close the profile.": "想要顯示派蒙，打開該功能然後打開菜單(esc)並關閉它。\n如果傳送後派蒙消失了，不需要關閉該功能，重新打開和關閉菜單即可。",
        "To save press `Enter`.\nTo close without saving press `Esc`.": "要保存, 請按 `Enter`, 要關閉而不保存, 請按 `Esc`",
        "Toggle Damage Overlay": "切換傷害疊加",
        "Toggle Hotkey": "切換快捷鍵",
        "Toggle icons to HD format.": "將圖示切換為高畫質格式",
        "Tome of the Eternal Flow": "萬世流湧大典",
        "Tomoki": "智樹(稻妻小吃攤攤主)",
        "Torch Puzzle": "火炬解謎",
        "Torch Wood": "炬木",
        "Tortoise": "玳龜",
        "Trace Mode": "追蹤模式",
        "Tracer Color": "追蹤顏色",
        "Tracer Size": "追蹤線粗細",
        "Transparency of filled part.": "填充部分的透明度",
        "Trap": "陷阱",
        "Traveler": "旅行者",
        "Traveler's Handy Sword": "旅行劍",
        "Treasure Hoarder": "盜寶團",
        "Treasure Map": "藏寶圖",
        "Tree Farm": "範圍砍樹",
        "Tree of Dreams": "夢之樹",
        "Tri Yana Seeds": "三相眾物",
        "Tri-Yana Seeds": "三乘種子",
        "Triangular Mechanism": "三角的機關",
        "Trishiraite": "萬相石",
        "Trishiraite Drop": "萬相石",
        "True Fruit Angler": "真果角魨",
        "Tulaytullah's Remembrance": "圖萊杜拉的回憶",
        "Turns the mode on only key.": "切換生效模式為長按.",
        "Twin Nephrite": "甲級寶珏",
        "UID": "UID",
        "UID Pos X": "UID X坐標",
        "UID Pos y": "UID Y坐標",
        "UID size": "UID大小",
        "URL": "連結",
        "Udumbara": "憂曇花",
        "Ultimate Max Energy": "元素戰技最大能量",
        "Unagi Meat": "鰻肉",
        "Underwater Cavern": "水洞",
        "Unique Rocks": "奇特的岩石",
        "UniqueRocks": "奇特的岩石",
        "Unknown Items": "未知物品",
        "Unknowns": "未知",
        "Unlock only current map": "僅解鎖當前地圖",
        "Unlock towers": "解鎖神像",
        "Unlock towers only on current map": "僅解鎖當前地圖的神像",
        "Unlocked": "解鎖",
        "Unlocks higher framerate.": "解鎖更高的幀率",
        "Unusual Hilichurl": "奇怪的丘丘人",
        "Up": "上升",
        "Up Move": "上升",
        "Upper Pathway": "上級通路",
        "Use Custom Keys": "使用自訂按鍵",
        "Use Hotkey mode": "使用快捷鍵模式",
        "Use custom range": "使用自訂範圍",
        "Use delay time fluctuation": "使用隨機拾取延遲",
        "Use predifined file signature": "使用預先定義的文件簽名",
        "Use system default transport position instead of mark absolute position when teleport to building and transport mark.": "傳送到建築物和錨點時使用系統默認傳送位置而不是指定的絕對位置",
        "Use transport position": "使用原坐標",
        "Use velocity instead of position to move.": "使用速度而不是位置來移動",
        "Uses 'hardcoded` signature value for file check.\nCan be useful, when you put the additional executable files to game directory.\nAnd can't pass the `Integrity check` on login.\nNote. Signature can be outdated for some time after update": "使用寫死簽名值進行文件檢查.\n當你把額外的可執行文件放到遊戲目錄中時,可能會很有用.\n但是在登錄時不能通過完整性檢查.\n注意: 簽名在更新後的一段時間內可能是過期的",
        "Ushi": "阿醜",
        "Vacuum Loot": "掉落物吸附",
        "Vacuum Loot Filter": "掉落物品篩選",
        "Vacuum Loot drops": "掉落物吸附",
        "Vacuum entities instantly.": "立即吸附實體",
        "Vacuum point radius": "吸附半徑",
        "Vacuum speed": "吸附速度",
        "Valberry": "落落莓",
        "Valid quest interact points.": "有效的任務交互點",
        "Velocity Mode": "加速度模式(暫)",
        "Velocity mode": "加速度模式(暫)",
        "Venomspine Fish": "鴆棘魚",
        "Venti": "溫迪",
        "Verdict": "裁斷",
        "Verr Goldet": "菲爾戈黛特(璃月望舒客棧老闆)",
        "Viewpoint": "觀景點",
        "Violet Ibis": "菫䴉",
        "Violetgold Angler Gull": "紫金漁鷗",
        "Violetgrass": "琉璃袋",
        "Viparyas": "「毗波耶」",
        "Viridian Fantail Pigeon": "葉綠扇尾鴿",
        "Visibility": "窗口設置",
        "Visuals": "視圖",
        "Vortex Vanquisher": "貫虹之槊",
        "Vulture": "禿鷹",
        "Wagner": "瓦格納(鐵匠)",
        "Wanderer": "流浪者",
        "Wandering Evenstar": "流浪的晚星",
        "Warming Seelie": "溫暖仙靈",
        "Waster Greatsword": "訓練大劍",
        "Water": "水",
        "Water Status": "開啟下雨",
        "WaterCrystal": "水元素結晶",
        "WaterStatus": "開啟下雨",
        "Wavebreaker's Fin": "斷浪長鰭",
        "Waverider Waypoint (Cannot Teleport)": "浪船錨點 (不能傳送)",
        "Waypoints": "錨點",
        "Weapon": "武器",
        "Weapon Filters": "武器篩選",
        "Weasel": "盜寶鼬",
        "Weather type": "天氣種類",
        "Weathered Obelisk": "風化的碑石",
        "Wheat": "小麥",
        "When entity was gathered finding nearest point in this range.": "當對象生成時在這個範圍尋找最近的點",
        "When key pressed, will teleport to nearest {} if exists.": "按下鍵時，如果存在，將傳送到最近的 {}.",
        "When pressed, complete the nearest to avatar point.": "當按下時，完成離角色最近的點位。",
        "When pressed, revert latest complete operation.": "當按下時，恢復離角色最近的點位。",
        "Whirling Fungus": "旋轉蕈獸",
        "White Iron Chunk": "白鐵塊",
        "White Iron Chunk Drop": "白鐵塊掉落",
        "White Iron Greatsword": "白鐵大劍",
        "White Pigeon": "白鴿",
        "White Tassel": "白纓槍",
        "Whiteblind": "白影劍",
        "White Iron Chunk": "白鐵礦",
        "Whopperflower": "騙騙花",
        "Width": "寬度",
        "Wigeon": "鴨子",
        "Windblume Ode": "風花之頌",
        "Windmill Mechanism": "風車",
        "WindmillMechanism": "風車機關",
        "WindowBg": "窗口背景",
        "Windwheel Aster": "風車菊",
        "Wine and Song": "暗巷的酒與詩",
        "Winged Shroom": "陸行真蕈",
        "Wolf's Gravestone": "狼的末路",
        "Wolf-Fang": "狼牙",
        "Wolfhook": "鉤鉤果",
        "Wolves of the Rift": "獸境之狼",
        "Wood": "樹",
        "Wooden Crate": "木箱子",
        "World": "世界",
        "World Quests": "世界任務",
        "World and Trounce boss enemies.": "世界boss和周本boss",
        "World and Trounce boss enemiess.": "世界Boss和周本Boss",
        "World level": "世界等級",
        "Worship Statue": "供奉神像",
        "Wow, you found unknown chest names. This means this chest type has no filter yet.": "哇,你找到了未知的寶箱名稱.這意味著這種寶箱類型還沒有篩選器",
        "Wriothesley": "萊歐斯利",
        "Xenochromatic Armored Crab": "異色重甲蟹",
        "Xenochromatic Armored Crab NPC": "異色重甲蟹(NPC)",
        "Xenochromatic Ball Octopus": "異色球球章魚",
        "Xenochromatic Blubberbeast": "異色膨膨獸",
        "Xenochromatic Blubberbeast NPC": "異色膨膨獸(NPC)",
        "Xenochromatic Hunter's Ray": "異色獵刀鰩",
        "Xenochromatic Hunters Ray": "異色獵刀鰩",
        "Xenochromatic Hunters Ray NPC": "異色獵刀鰩(NPC)",
        "Xenochromatic Jellyfish": "異色水母",
        "Xiangling": "香菱",
        "Xianyun": "閒雲",
        "Xiao": "魈",
        "Xingqiu": "行秋",
        "Xingxi": "星稀(璃月明星齋齋主)",
        "Xinyan": "辛焱",
        "Xiphos' Moonlight": "西福斯的月光",
        "Xuanwen Beast": "玄文獸",
        "Yae Miko": "八重神子",
        "Yanfei": "煙緋",
        "Yaoyao": "瑤瑤",
        "Yayoi": "彌生七月(須彌彌生漆器店主)",
        "Yelan": "夜蘭",
        "Yoimiya": "宵宮",
        "You open the achievements, pick up one completed achievement, he'll pick up the rest himself.": "打開成就選單, 領取一個已完成的成就, 就會自動領取其它成就",
        "Yuegui": "月桂",
        "Yumemiru Wood": "夢見木",
        "Yun Jin": "雲堇",
        "Zaytun Peach": "墩墩桃",
        "Zhongli": "鍾離",
        "Zoom Speed": "切換速度",
        "gadget": "可交互物品",
        "hotkeys": "快捷鍵",
        "luac": "lua編譯器",
        "none": "無",
        "not found": "未找到",
        "npc": "Npc",
        "right Move": "右移",
        "select": "選擇",
        "visibility": "窗口設置",
        "|Fixed": "固定"
    }
}
